[獨立調查不足貴，但願彥霖醒歸來。凌杰梓樂皆不息，惟習敗北祭天靈。]祖雲達斯球迷臨時討論區(12)

Forza Juve

2018-19 First Team

Coach

Goalkeepers

1 Wojciech Szczesny
21 Carlo Pinsoglio
77 Gianluigi Buffon

Defenders

2 Mattia De Sciglio
3 Giorgio Chiellini
4 Matthijs de Ligt
12 Alex Sandro
13 Danilo
19 Leonardo Bonucci
24 Daniele Rugani
28 Merih Demiral

Midfielders

5 Miralem Pjanic
6 Sami Khedira
8 Aaron Ramsey
14 Blaise Matuidi
25 Adrien Rabiot
30 Rodrigo Bentancur

Forwards

7 Cristiano Ronaldo
10 Paulo Dybala
11 Douglas Costa
16 Juan Cuadrado
21 Gonzalo Higuaín
33 Federico Bernardeschi

Topic哭左

死去o既人一定唔會原諒我地

3:45？
係咪踢埋哩場就完季？
無錢到 輸左都無得炒sorry個仆街
咁勝左拎冠完啦
反正點都唔炒sorry

無人睇？

有陣未

講真 無c朗真係唔撚睇呢隊閪隊

成功限制C朗嘅男人

上個post好似話出大巴既？
可能我睇錯

條撚樣 咩都無幫到
要人鳩傳鳩企位
一唔負碌過關就屌球員

Sorry講：
點解同平時練習唔同既？
明明平時同u23練習快好多 勁好多架喎

On9無極限

中場唔出p5同大巴，肯定冇組織
買定國米贏波

哩個陣似博反擊多

哥斯達30分鐘傷出

一千場了

20分鐘

20分鐘摸小腿 30分鐘傷出

照舊重注国米

同路

大盜第一個失誤

其實sarri係咪意甲其他波夾錢請比祖記臥底
對國米都出個咁ge閪陣

中手喎

賓仔又失誤

就傷出冇幾多時間

冇下次，Thanks

Candreva空晒

祖雲達斯訓練內容
回傳
後傳
回傳

肥仔比起季初真係好左

無觀眾反而踢得好咗

黑鬼連防守都冇乜
除左鳩跑仲有咩用？

無腦人

Sorry話唔夠快
要近距離d 傳多d快d
方向就是但啦 邊樣方便就傳邊度
最緊要學到哥狗既傳球數目

希古恩幾時走 跑都唔撚跑

我恩係國米射手

國米殺手

D11冇態

睇親lkk都覺得佢好仆街
係曼聯個時擺玩野
係國米表現幾正常
之前係曼聯掂親波都有on9野
好憎d球員咁搞鳩自己全隊
想走都無理由比賽緊 拎全隊一齊受

Btw bein sports兩個講波佬係邊個？
一個係黃耀宦，另一個阿占係邊個黎？

我果 2個鬼佬黎

楊格都贏唔撚到
哥狗

俾佢撚

其實每次睇祖記都唔撚明
你回傳返去等人回曬防仲點攻上去

啲偽傳控真係好撚唔掂

Costa係咁派膠

留意到黑鬼一拎波，九成係傳俾辛度

無撚用

又甩波

還我大巴

屌你老母黑鬼又做乜鳩吖

祖記到底早幾年點入歐聯決賽
衰撚到啲波

幾年未聽過講波佬講波
睇親都要偷偷地半夜起身無聲睇
俾老婆知唔訓覺睇波死梗

屌你老母換走黑鬼啦
連防守都冇
狂俾人fake甩

咁撚樣打落去歐聯真係唔洗出線

出線打得贏邊隊
算吧喇

頭先仲要差啲累輸隊波

大盜又搞笑

靠角球入ok!?

C朗返皇馬喇

西瓜一心讓開俾牙朗射人

恭喜拉素奪冠

牙朗

兩隊都唔知踢緊乜

今季打後無觀眾 賠咁多
出線幫補返d都好
反正輸贏十無得炒sorry走

好正

Sorry個陣 擺到攻守都咁柒
好撚勁
攻又無人 中場又無人
守個時 成日淨睇
完全唔知做咩

牙朗火了

通常膠著都係我地失波先

沙利波

我藍goal

藍斯

我藍！

成班都諗緊攬唔攬好咁

又係藍斯

黑鳩助攻

贏埋呢場攞意甲

唔明做咩唔出藍斯平時

藍斯入波，希望聽日有高官死

咁就拎？

三萬個，thanks

可能停意甲比賽

大腳回自己半場黎轉邊
Cls

俾你估到就唔係sorry啦

Can咁撚好用都唔要

留意到對面點 foul牙朗都冇事

唔好縮後啊屌你

DnA嚟 改唔到

仆街 人地出大力神

諗起都嬲
仲有m子

出dybala仲撚驚
陣間傷埋

呀朗岩岩屌左幾次
數手指俾人狂foul 球證都無示意

我朗左翼
M子中間
場場燒味不知幾爽

咁明顯踢中都仲要嘈

又射人

當俾佢發洩

呀朗個連續入球 係平紀錄定破紀錄？

好波

ho ball

大巴

大巴靚撚到

大巴拿

靚到

dybala 靚到

我藍又助攻

藍斯一傳一射，平時做乜撚唔出呀sorry sir

藍斯motm
1g1a

有藍斯係前面配合生好多

原來我藍加大巴咁好丁

戴巴拿BB真係j撚死人❤️❤️

鬼佬講波佬大讚 B30

因為藍斯肯無球走動

對面牙羊

我都覺得今場ok

呀朗今場甩左唔少次波
狀態麻麻

行到邊比人foul到邊，比我都無哂態

貝貝轉返以前個 style

好事
轉下運

山神來了 怕怕

迪迪仔一出黎玩野

冇失誤已經好好

我都比佢嚇親

屌我一見到d2拎波就好撚驚

換走西瓜換入廢貝

B30低指標到無錯當好

B19夾硬帶都唔傳俾佢

貝啲頭髮長返

都贏緊，留翻西瓜啲體力好過啦
唔通留貝仔咩

因為咁樣仲隱陣過傳畀佢

狂攻 D2果邊

對面見D2 落場就開心了

D2 又嚟

屌 D2未試過傳/斬到個波上去

B19 補撚埋佢個位

究竟巴黎睇中d2 咩嘢

踢緊波可以用電話㗎咩？

增加拎冠難度

阿朗應該好想係第一千場入波

正常既，夠紀念價值嘛

牙朗差d

但係比人foul到仆街

牙朗好想入波

牙朗 2下都差 d

阿朗

以為last果下阿朗會入

少左比真歷啲波真係無咁妹下妹下

佢應該場場都想入

哩下諗住佢食硬

意大利爆到咁
今場勝左
真係有可能捧杯

對佢嚟講 唔入唔正常過入

始終左腳雖然佢左右差唔多

哩個佢食糊位 左右腳都入大把啦
左右腳對佢無咩分別

沙利又贏

好勁

今季首輪對ac個球
好似

Dybala

準備賣佢去巴狗

馬杜迪又然

又可以永續sorry sir

賓坦古琴晚表現抵讚

dybala果球都係佢吊個長波上去
so far佢近幾次頂比真歷個位其實都打得唔錯
比真歷真係要雪下搵翻個狀態先再出
佢同季初個狀態爭太遠

個武肺搞到咁
下季真係唔期望有咩補強
歐聯如果晉唔到級今次真係大鑊

係玩撚完
班老野又唔肯走

底線上的天才

呢個並唔係我識既黑鬼

J死人

同上季比其實已經進步左
at least宜家敢試下吊長波
當然傳球有時未夠火喉
但火喉都好靠經驗累積
既然比真歷無乜態
我會寧願睇佢多過睇比真歷

一齊出推番比真歷上去啦
唔想見到黑鬼

琴晚佩連正選擊敗AC米蘭
曼城簡些路都正選打足全場但豬波

哥斯達究竟見到d乜會有咁既表情

見到阿朗個胸

今個月真係留力歐聯

由於武漢肺炎在意大利肆虐，意大利宣布停止所有運動賽事，包括意甲等聯賽，直至4月3日！但不包歐聯，歐霸。

歐聯點算
估唔到咁大鑊,仆街支那

無門票收入好大獲

今年咁柒 咁樣分分鐘都8連到

「官方」暫停所有體育活動直至4月3日
（此措施不包括歐聯，歐霸等賽事）
#意大利全國封城 #單日破千宗確診

意大利總理孔特正式簽署法令，暫停全國體育賽事活動，意甲聯賽從當地時間10日起暫時停擺。

意大利總理孔特正式簽署暫停全國體育賽事的有關法令，意甲聯賽將暫停進行。

意大利總理孔特表示：“目前的情況來看，很顯然所有的體育賽事，從意甲聯賽開始，都必須暫停進行，這些措施將從明天開始正式施行。

目前意大利受感染的民眾正持續增加，我們必須立即制定更加嚴厲的規則，來遏制疫情的蔓延，健康是第一位的，目前意大利全境都處於最高級別的戒備狀態。”

據悉，意大利總理孔特的表述中，並未透露有關意甲球隊歐戰賽事的具體措施。此前意大利奧委會的聲明中也表示，暫停全部體育活動只限於國內，球會和國家隊之間的國際比賽，不受奧委會決定聲明的約束。

今季蝕到入肉 睇黎人都唔洗買 同埋賣走幾個填數

宜家成個歐洲都開始黎料
UEFA下年有可能會停一停個FFP嘅
始終都係天災人禍影響

we are selling club不知幾爽手

賣人填數黎講我地真係未驚喎

【#體嘢突發】

加泰隆尼亞電台及Rac1電台報導，歐洲足協考慮在16強階段賽事後，暫停歐聯、歐霸。

#體嘢

玩撚完
仲諗住歐聯歐國幫補下家計

球會老闆都不幸染上武漢肺炎

森林大股東、奧林比亞高斯老闆Evangelos Marinakis在社交平台表示自己染病
Nottingham Forest and Olympiakos owner reveals he has coronavirus

小朋友先會做選擇

我係牙朗就哩係個私人gym room 24小時做gym抗疫

亞特蘭大好撚勁

RB啲反擊好撚癲

做乜唔訓教乜波都比你睇哂啦

伊利錫作客入人4球係咪CLS

一黎伊利錫真係好鬼fit
二黎華倫都有啲黑仔嘅
對正選中堅都出唔到
個迪亞卡比又送兩球大禮俾人

意大利足協在日前（香港時間3月10日）召開會議，討論在武漢肺炎擴散之下，對今季（2019/20年）意甲聯賽的賽程應變安排。當局表示，不保證球季能夠順利完成。足協主席格拉雲拿（Gabriele Gravina）擬訂三項應變方案，包括：啟動季後賽機制、直接腰斬聯賽（冠軍懸空），或以現時排名完結球季。

希望腰斬聯賽（冠軍懸空）
俾英超做參考

猁撚會唔會暴動？

一定
係人都嬲啦 贏多一兩場就冠軍

其實而家就算照舊拎冠都一樣柒
對空場棒杯
無得巡遊
點都係柒

After 5 years, Andrea Pirlo will return to Juventus. Once he has his coaching licence he will either become part of first team coaching staff or join the U23 team. [La Stampa]

據意大利媒體《新聞報》(La Stampa)的報道，一旦拿到教練執照，派路將重返祖雲達斯。

報道稱，在拿到教練執照後，派路可能會成為一線隊的教練團隊一員，也有可能執教祖雲U23梯隊。

唔講都唔知拉開咁多

唔通派路對祖雲o既感情超越米蘭

賠到嘔
應該係全歐洲最傷既聯賽
準備全意甲玩最己陣

如果全歐都停 會唔會大家都無錢買人？
淨買唔賣個d又會禁歐聯
要學巴黎咁自己贊助自己買到人？

如果全歐都咁，UEF正路會豁免今年FFP

好似仲入左更衣室慶祝

又殺人了

國米唔使踢都入8強
基達菲唔肯過去踢

西班牙已經禁飛左意大利嘅航班
就算肯踢，踢完都唔知點翻去

歐聯里昂黎唔到意大利點算

唔比羅馬去。。

官方：羅馬將不會前往西維爾參加歐霸盃

我覺得歐聯應該都會腰斬
唔係既話會亂出線

歐聯夢

意甲之光！詳解歐聯最瘋癲之神隊

如果要問今季歐聯最強的是哪支球隊，人們或許會七嘴八舌給出很多答案。但如果要問今季歐聯「路人緣」最好，踢得最瘋的是哪支球隊，很多人應該會提到同一個名字加斯柏連尼（Gian Gasperini）執教的阿特蘭大。

就像在意甲賽場，阿特蘭大也不是最強的，但肯定是最瘋癲的。「真·藍黑」25輪狂轟70球，5次單場入球至少5個，7-0，7-1，7-2各送出一次。這幫人一天到晚殺紅了眼，踢 high 了更是六親不認從不收手，場面酣暢淋漓，踢法生猛無比，成為歐洲獨特的一道風景線。

而如果仔細去分析解讀阿特蘭大的踢法，你就會發現他們真的是一支很極致又很奇特的球隊，你也很難不愛上這種兵無常形、全民皆兵、熱情奔放的豪邁風格。

基本陣型

阿特蘭大主打3-4-1-2，而且在歐聯當中使用的是活動性更強的鋒線組合，讓杜萬-沙柏達（Duvan Zapata）坐後備，兩名持球能力出色的核心級球員高美斯（Papu Gomez）和伊利錫（Josip Ilicic）頂在最前，用回撤組織的方式來指揮身後大規模攻擊群的集體插上。單前鋒無鋒陣你可能很熟悉，但雙前鋒無鋒陣呢？

在整套陣型中，球員們的活動自由度極大，尤其是向前進攻的自由度。兩名前鋒和兩名中中場的回撤，更是讓球隊的陣型切換相當流暢。多人進攻的前提下，球隊能踢出很多精彩的邊中結合、中路配合，並且圍繞高美斯和伊利錫兩大核心來做文章。

特色之一：不要命的蜂擁式防守

在防守端，除開退守本方半場的階段，阿特蘭大用的是一種奇葩的嚴格人盯人壓迫，球員們通常不會把盯人職責交給隊友。什麼意思呢？比如說三中堅對對方雙前鋒，對方靠右側的前鋒回撤到中場，那相應的阿特蘭大的左中堅就會跟出來，而不是交給中場隊友去防。

下圖中，黃色圓圈是阿特蘭大中堅馬謝洛（Andrea Masiello），即便戴巴拿（Paulo Dybala）回撤到中場，他也一直跟出來。

當然了，還會有這種經典的「引誘」壓迫策略：這球阿特蘭大採取嚴格人盯人，有意放掉了跑到邊路接應的沃斯，誘使門將施利臣（Jasper Cillessen）傳球給他。結果，沃斯（Daniel Wass）接球之後才發現已經沒有了傳球選擇，高美斯輕鬆判斷出唯一的回傳路線，斷球成功。

除了嚴格人盯人之外，加斯柏連尼這套壓迫體系還有一個獨特之處，那就是球員跟著球走，靠近球的球員可以丟下防守人去猛搶，沒有那麼重視對位置和整體防守站位的保護，主要目的是迅速逼出轉換進攻的機會。

這樣的防守風格，有點類似於巔峰期的智利隊。隱患也很明顯：走人盯人，難免要承受後防線球員個人防守能力不足的風險；對球合圍，自然就有默契不足或者對方出球快帶來的威脅，因為這意味著對方一個人吸引了你兩三個人，其他位置將有大片的空當。

所以，阿特蘭大的防守肯定沒有很好，也會經常給對手一些很輕鬆的得分機會。然而，一旦你在中場被阿特蘭大單吃或者合圍形成轉換，那可就是一齣好戲了……

特色之二：如狼似虎的瘋狂壓上

加斯柏連尼採取這種防守模式，自然是與相應的進攻模式密切相關的。在斷下球形成轉換之後，阿特蘭大球員擁有著驚人的後上自由度，幾乎是以一種完全不在乎對手可能斷球踢出反轉換的態度，一往無前地瘋狂壓上。中堅如此，中場如此，兩個邊翼衛更不用說。

比如這一球，中堅托洛伊（Rafael Toloi）點給伊利錫，隨後他就直接向前參與進攻配合，傳給夏迪保亞（Hans Hateboer）之後還要繼續後上。眼看夏迪保亞的傳球不太好，他猶豫了一下，但隨即看到隊友可以接到球，又立刻堅決後上了！這可是中堅啊！而且不是那種全員壓在對手半場控制球時候的局面啊！身後空當怎麼辦？阿特蘭大的球員們可不管這麼多，這種機會上去就完了！

這是首回合對華倫西亞，阿特蘭大第一個入球前的組織過程。夏迪保亞和對手拚搶落點衝下球權，繼續衝！中堅柏洛文奴（Jose Palomino）斷球，分球，接著往禁區裡衝！結果當高美斯接球的時候，沒有一個正牌中鋒的阿特蘭大，禁區裡居然形成了三個接應點！

除了伊利錫是攻擊手，柏洛文奴和夏迪保亞都是一路衝進去的！兩人有後衛的體格，又毫無徵兆地突然殺過來（不像常規攻擊手），這怎麼防？最終皮球給到後點，夏迪保亞發揮對抗優勢，搶點攻門得手。

上圖是意甲各隊今季隊內期望入球數的貢獻比重，色塊顏色越淺代表隊內貢獻度排名越高，色塊的高度則代表相應的數值。左數第二個是阿特蘭大（圖中ATA），你明顯可以看出，從隊內貢獻第一名到第五名，相應的數值分佈非常平均，貢獻值也很接近；相比之下，國際米蘭（圖中INT）就明顯更依賴前兩名，也就是盧卡古和羅達路的輸出。

你可以說阿特蘭大的兩名邊翼衛利用衝擊力和對抗優勢吃對方後點是一種重要攻擊手段，但阿特蘭大的比賽，很多時候你真的料想不到究竟是誰又一溜煙衝到對面腹地去了。

特色之三：超級輸出的雙核雙鋒

先來看一張圖，橫軸代表每90分鐘的期望入球數，縱軸代表每90分鐘的期望助攻數，只選取今季意甲出場時間超過1000分鐘的一些球員。

期望入球考慮到了每次射門的入球概率，期望助攻則考慮到了每次傳球形成助攻的概率，比純粹的入球和助攻數據更全面地衡量了射門和傳球的質量。圖中越靠右下角越偏重於入球，比如C.朗拿度（Cristiano Ronaldo）、恩莫比尼（Ciro Immobile）、迪施高（Edin Dzeko）等前鋒；越靠左上角則越偏重於助攻，比如羅馬的柏歷堅尼（Lorenzo Pellegrini）和拉素的阿拔圖。沿著往右上方的趨勢的話，則是入球助攻相對均衡的。

阿特蘭大的上榜球員都屬於這條線，其中高美斯是平均水準的數據，伊利錫和沙柏達則都處於右上角大幅領先的區域。梅利爾因出場時間不夠沒上榜，但他的輸出也很驚人。

最突出的自然還是球隊的雙核，其中高美斯技術細膩，同時又有著很紮實的對抗能力，能夠在前場完成拿球、突破、串聯、終結等多項工作。今季意甲，他場均貢獻2.7次威脅傳球（意甲第3）和1.8次過人（意甲第28）。

伊利錫的進攻端輸出更加可怕，今季意甲他場均貢獻2.5次威脅傳球和2.6次過人，都排在意甲的第五名，場均3.6次射門也排在第八。他雖然身材高大，但腳下技術非常嫻熟，踢球很機靈，雙腳能力均衡，射門能力很強，帶球節奏更是一絕。

就像對華倫西亞這個突破造點，看著不快，但他總是能卡在你很難受的點上，節奏都在他的掌控之中。阿特蘭大的群狼攻勢，少不了他和高美斯的指揮調度。也因為有他們，阿特蘭大不是一味求猛，而是在大兵壓境的基礎上還有清晰的結合，是「有組織的亂戰」。

而在鋒線上，沙柏達的衝擊力和對抗以及梅利爾（Luis Muriel）的速度又提供了豐富的進攻手段，兩名邊翼衛的攻擊能力，弗魯勒和柏沙歷的後上威脅，包括後備奇兵馬利諾夫斯基一腳可靠的遠射功夫……本來踢法就極端、生猛，辦法還這麼豐富，想頂住可不容易啊。

結語

奇特的陣型和人員部署，激進狂野的踢法，特點鮮明而又武器庫多樣的球員配置，一往無前潑辣到底的比賽心態，這就是加斯柏連尼手下獨樹一幟的阿特蘭大。他們當然不是最強的那一個，但這份天馬行空的大膽乃至放肆，又怎能不令人沉浸其中，為他們著魔呢？

（新浪體育 華迪維亞 專欄）
(責編：布伊利)

我偶像

果時米蘭冇續佢好似已經反晒面

屌你老母沙利

沙利真係大仆街，都唔知請佢返嚟做乜春。
進攻足球？係咁回傳後場都叫進攻足球，咁小學生都識踢啦

CAN推跌尼馬拎紅

The footballer, Daniele Rugani has tested positive for Coronavirus-COVID-19 and is currently asymptomatic.

Juventus Football Club is currently activating all the isolation procedures required by law, including those who have had contact with him.

轉至隔黎post
The footballer, Daniele Rugani has tested positive for Coronavirus-COVID-19 and is currently asymptomatic.

Juventus Football Club is currently activating all the isolation procedures required by law, including those who have had contact with him.

女人中左武漢肺炎

魯加尼

The footballer, Daniele Rugani has tested positive for Coronavirus-COVID-19 and is currently asymptomatic.

Juventus Football Club is currently activating all the isolation procedures required by law, including those who have had contact with him.

仆街了

一隊應該全部奶哂

歐聯應該都唔踢 直接出局算
全隊14日唔見得人
兩隊波d人都超高危
好撚恐怖

下個禮拜歐聯主場會唔會停埋

實停啦 邊個仲肯同你踢 咁危險

作為球迷
都想佢地全部咩地方都唔去
隔離14日
之後話俾大家知 全隊人都無事

一定多個一個人中

祖雲家族

煙蛇高危人士

尋日重練緊波

肯定仲有唔小人中

仆街，是咪全隊劈掉重練

mola mola

21日潛伏期..

molamola
成隊陷家產

佢重要無徵狀

分分鐘一早奶左野

宜家意大利已經萬幾人中
係都唔出奇

成隊波分分鐘收皮

其實個病係咪已經變左種
一開頭明明只傳廢老
而家連職業運動員都接連奶野
如果真係確診職業生涯分分鐘提早收皮

意甲斬 歐聯自動棄權

希望 成班好好係屋休息隔離
無人再傳出中武肺既消息
大家都平平安安

如果仲有人中 祖記散都似

歐聯係咪自動收皮？

邊個敢黎意大利仲要同祖踢

牙朗黎，升左一半，肺炎到又跌返一半

得7成體能嘅迪奶會係點？

去守龍算喇

岩岩先興起番成個意大利足球 唉依家又搞成咁
依家希望一隊唔好再人有確診

Btw 卡塔爾都開始爆緊希望m子無事

C.朗拿度近日沒有參加球隊合練

今天，祖雲達斯一線隊繼續訓練，但C.朗拿度（Cristiano Ronaldo）並沒有參加，祖雲達斯官網隨後發佈聲明，表示C.朗拿度現在正在馬德拉島。

近日，C.朗拿度藉著假期回到馬德拉島探望此前中風入院的母親，他本來預計會在明天回意大利，但現在看來計劃似乎有所改變。

祖雲達斯官網上的一份聲明寫道：「C.朗拿度沒有訓練，他現在在馬德拉島，等待目前的健康危機的進展。」

葡萄牙現在也開始效仿西班牙，禁止航班往返意大利，但這可能已經太遲了。大多數意甲球會將暫停訓練至少7天，但是由於祖雲達斯將和里昂進行歐聯比賽，所以他們仍然在按計劃進行訓練。

從目前已做出的決定來看，這場比賽將空場進行，但有越來越多的報導稱祖記與里昂的比賽可能會和巴塞與拿玻里的比賽一起被推遲。

僅在過去24小時內，意大利就有196人死於冠狀病毒，死亡總人數達到827人。

仲訓練係咪痴撚左線

鬼佬當傷風下話

講緊琴日仲訓練下話

但是由於祖雲達斯將和里昂進行歐聯比賽，所以他們仍然在按計劃進行訓練。

里昂黎到？

班鳩層係咪戇鳩
為左歐聯命都唔要

早前意大利足協提出三個應變方案，包括：附加賽、腰斬及維持現時排名完季。而意大利體育部長Vincenzo Spadafora 就指出自己已經承擔了職責，並批評意甲聯盟從錢出發，也要顧及球員及國家。

惟足球經濟引述米蘭體育報表示，意甲聯盟仍然不希望以附加賽形成完季。假設歐洲球壇一切維持現狀的情況下，希望暫定維持4月3日復賽，並在4月或5月加開快車，於6月完成球季並延遲歐洲國家盃。

當然，歐洲各大球壇甚至各國都未有任何官方方案，亦有傳出德甲、歐聯和歐霸等暫停。而且信息萬變，意甲聯盟仍有轉彎的餘地。所有決定將於3月23日再開會決定。

似係講早一日

傳大巴中左

咁大獲

大巴中既話...保方牙朗都好危 成日錫大巴

Juventus have denied reports that Dybala has the virus - All the players will be tested on Monday!

牙朗好撚高危

雲爺爺係qatar...

牙朗前日無同Rugani一齊訓練
其他隊員應該再高危啲
btw啲新聞講牙朗已經驗左兩次而且都係陰性
不過武漢肺炎始終有潛伏期
真係好難講
希望所有人都健健康康啦

大家睇官方消息啦,網上好多假同誤傳

巴迷經過祝福全隊其餘成員無事
中招果位中堅早日康復

曼狗路過祝各位球員球迷身體健康
祝魯加尼早日康復

歐聯16強次回合祖雲對里昂宣布延期，祖雲達斯現有121名職球員正接受在家隔離。

祝rugani早日康復

官宣 迪巴拿無事

好彩

森多利亞官方宣佈，四名球員岡比亞中堅Colley、挪威中場Thorsby、瑞典國腳Ekdal及前意大利u21成員La Gumina全部確診 ＃武漢肺炎，另外工作人員Dr. Amedeo Baldari 同樣確診。

岡比亞中堅Colley由2018年加盟球隊，取代離隊嘅Škriniar，上季與J.Andersen為球隊正選中堅，以身體質素見稱，亦是近年森多利亞重點培育中堅嘅其中一員；

挪威中場Thorsby今季夏天由海倫芬加盟，16歲已經代表挪威球會史達比上陣，為新晉國腳中場成員；

瑞典國腳Ekdal較為人所熟悉，長年打滾意甲，曾經效力祖雲達斯、錫耶納、博洛尼亞、卡利亞里和漢堡，曾參與2018年世界盃；

前意大利U21國腳La Gumina今年1月由安玻里以七百萬歐元轉投森多利亞，為巴勒莫青訓球員。

Sampdoria Club Hong Kong

早d肯停咪好囉
Forza ragazzi

慘

Germán Pezzella and Patrick Cutrone have been found positive to Coronavirus.

紫百合都中左幾個
希望我地其他球員冇事

森多利亞 有第六名球員確診 #武漢肺炎 ，他是右閘迪保利（Fabio Depaoli）。

森多六個

第11個了，同樣效力森多利亞嘅波蘭國腳Bereszynski亦確診 #武漢肺炎，連同早前的Depaoli，森多利亞已經7個球員確診。

Bereszynski 2017年加盟森多利亞，司職右後衛，是球隊長期正選，亦參與過2018年法國世界盃。

C朗將佢喺葡萄牙嘅酒店改成臨時檢疫中心，協助國家對抗武漢肺炎。

邦路斯伉儷亦都捐出12萬歐羅俾Città della Salute，支援抗疫工作。

Città della Salute係都靈東南部一個醫療小區，建有唔同嘅醫院同醫療設施，隸屬於都靈大學醫院。

朗

B33原來同盧加尼係同一間酒店隔離緊

盧加尼最新情況

Rugani目前在J Hotel進行隔離，同樣待在此處的還有貝拿迪斯基，他因為與確診的隊友有過密切接觸，因此也在J Hotel進行自主隔離

Rugani目前待在J Hotel一間大約二十坪的房間，與外界沒有直接的接觸，自從週二的檢測結果呈現陽性以來，他沒有發燒或咳嗽的症狀，待在房間裡他會看書，或是跟女友、家人或朋友視訊，每天會有一個小時的時間他能夠打開窗戶透透氣

目前Rugani必須接受為期十四天的隔離，假如他出現發燒的症狀，隔離的時間就會延長，如果無症狀的情況過了十四天，他將再次接受檢測，必須要通過三次檢驗結果都是陰性，才會結束隔離宣告痊癒

牙朗果單假架

炒哂車
酒店點可能咁易變醫院,一個中央冷氣都死

Rugani女朋友都確診

意大利單日(3月16)新增3233宗確診武漢肺炎，總感染人數達27980，死亡人數2158，目前共有11位意甲球員確診。20間意甲球會初步共識5月9日恢復聯賽賽程，希望7月中能夠完成19/20球季，但計劃永遠趕不及變化。

望受感染球員真正徹底康復，再馳騁綠茵場上：
祖雲達斯：盧加尼
森多利亞：加比亞甸尼、伊歷度、高利、拉古文拿、科斯比迪、迪柏奧利、貝舒恩斯基
費倫天拿：古當尼、比斯拿、拉賀域

《米蘭體育報》報導，祖雲全隊球員正在居家自行隔離，將在本週三再次接受武漢肺炎病毒測試，目前還沒有任何一名球員出現病徵 。
自盧加尼確診後，球會採取應急方案，所有人開始居家隔離，初步計劃在3月25日結束，但何時恢復訓練還未有定案。

Rugani: 'I feel good'

Juventus defender Daniele Rugani states he’s “feeling pretty good” after contracting the Coronavirus.

Rugani was one of several Serie A players to publicly announce that they have the disease last week.

The defender spoke to Juventus TV about having contracted the virus.

“I’m fine, I’ve been pretty good. I haven’t had the symptoms you read about in the news,” Rugani told the channel.

“I was lucky despite it being a good hit, because I was the first in our environment to get it. I hope it will serve to raise awareness.”

Rugani was asked about the reaction to the news of his announcement.

“It was a blow because there was a media boom. I thank everyone here publicly for the messages I received.
“I’m fine, rest assured. We will all overcome this situation.”

With all of Italy in lockdown, Rugani was asked how he spends his time.

“I’m practically finished all of Netflix! I recommend ‘The Invisible Guest’, it’s a thriller that doesn’t last long and it isn’t that serious. I’ll also accept other recommendations from you!”

Rugani was then asked who his idol was growing up.

“I have always been a midfielder or defender, but I am a Juventus fan, so I always bought Alessandro Del Piero’s shirt every year.

“Together with my new shoes, we had a tradition where my father also bought me a Del Piero jersey.”

Juventus are in quarantine due to Ruagni contracting the virus, so how does he feel about it?

“I’m missing the embrace of loved ones. I am at the J hotel alone, the quarantine is a bit long, and boring, but it’s like that for everyone.

“All the more so if you are alone.”

Source:

冇波踢玩住電競先

冇波踢打住電競先

咁似

電競黎講尼馬應該屈晒機

有幾分似喎都

黑鬼迪確診

馬卡報：歐霸決賽六月廿四，歐聯決賽六月廿七
淘汰賽暫定四月中resume

會唔會下次轉會窗無人黎意甲
多多錢都唔黎

咁又唔會嘅
全歐洲都爆

雖然好撚憎佢，但都希望佢快d好番

吉祥物

就算好翻都唔知仲踢唔踢到甲級聯賽

早排好似仲續左約

未續，不過我地有優先續約權
應該都續硬咁濟

唔知肺炎有冇影響呢

大幅加薪以顯示人情味同埋團結

魯加尼女友Michela Persico於3月16日確診 #武漢肺炎，然而，Michela正懷有身孕4個月………

#祝福平安

大幅捐錢算啦

阿尼利家族捐出1000萬歐羅予The Civil Protection Department，協助應對國內疫情。

母公司EXOR以及旗下FIAT, Farrari, CNH Industrial 等公司會為醫療機構從世界各地採購物資及醫療器材。

另外，分別由祖雲達斯男女子一線隊成員發起的 #DistantiMaUniti 及阿尼利基金會發起的 #restoascuola 兩個籌款活動，將會一同為學障小朋友提供遙距學習支援。

唉支那真係累人累物
快撚d滅國啦屌

又借我地過橋加人工

好慘
俾支那病毒扮人亂抱
傳到義粉咁恐怖

4個月 最多野要開始檢查
咁搞隔離 隨時無得check唐氏個堆
唉⋯⋯
希望 快d好返 母子平安

條友好撚煩 食屎啦去
帶隊叫隊友玩野 無傷扮傷
比賽個時仲特登自爆 正垃圾
Lkk條友一樣 咁樣玩隊波、隊友同球迷

【1日60支煙】祖記將沙利列為高危對象

意甲祖雲達斯球會將主教練沙利(Maurizio Sarri)列為重點保護對象，因為他們認為他屬於高危人群。

《全體育》稱，沙利符合感染新冠病毒高風險人士的各項特徵，61歲，一天抽60根菸，得過肺炎，而且祖雲達斯已有兩名隊員確診( 魯加尼(Daniele Rugani)和馬杜迪(Blaise Matuidi) )。雖然此前病毒檢測沙利為陰性，但球會仍安排醫療人員，為他提供日常各項所需幫助。

沙利本人在都靈自我隔離，但情緒不錯。朋友維爾吉里透露說：「他想念日常生活和訓練場，但很多工作他可以在家做，他看比賽、研究訓練錄像和球員數據，他就像一台機器，如果你問他對國米時古達度(Juan Cuadrado)跑了多少公里，他能給你說出他向前跑了多少、向後、向左向右各跑了多少。」

「他還會打電話給哥迪奧拿(Josep Guardiola)，就轉會市場上的傳聞開玩笑。」

（彼特洛赫里）

真係唔知個b會唔會都感染埋
希望母子平安

法甲豪門里昂今天淩晨官方宣布，球隊將會在疫情停賽期間停止發放球員工資。

里昂在官方聲明中寫到：“根據官方抗擊武漢肺炎疫情的措施以及聯賽和訓練暫停的情況，我們宣布暫停發放所有運動員的工資，將他們列入臨時失業狀態。”

在宣布停發工資之後，里昂俱樂部的球員將會從國家領取臨時性失業補貼。

痴線

西瓜逃難返阿根廷失敗，係機場俾人stop左

According to La Repubblica, Gonzalo Higuain tried to ‘escape’ quarantine and fly to Argentina with his family, despite two Juventus teammates testing positive for coronavirus.

The newspaper’s online edition claims that police stopped him at the Caselle Airport in Turin as he tried to board a private jet, where he showed them a test that confirmed he was negative for COVID-19.

However, as the disease has such a long incubation period and two teammates – Daniele Rugani and Blaise Matuidi – tested positive, Higuain was ordered to stay in self-isolation for at least another week.

As regular flights to Argentina from Italy are cancelled, it’s also reported by La Repubblica than Pipita and his family instead intended to cross the border into France, then Spain, from there flying to South America.

Tuttosport, as re-reported by Calciomercato, note that Paratici is looking at building a strong homegrown nucleus to the squad.

Up to seven names are specifically mentioned as being of interest to the reigning Serie A champions, and they are: Emerson Palmieri, Luca Pellegrini, Gaetano Castrovili, Rolando Mandragora, Sandro Tonali, Federico Chiesa and Riccardo Orsolini.

It’s noted that Juventus have an option to buy back Mandragora and Orsolini, while it’s clear that landing Tonali or Chiesa, or perhaps even both, would be the two stand-out moves that they could make this summer or in the near future given the quality and potential that duo possess.

Luca仔可以call loan，仲買emerson做乜鳩
Chiesa同Orsolini又係疊晒位

好明顯一個係心水，一個係後備方案啦

Higuain沒有遵守在家隔離的規定，與家人前往Caselle Airport想要搭乘私人飛機回到阿根廷，但是被警察攔下沒有走成

隨後Higuain出示了他疫檢為陰性的證明，警方同意放行，但是由於目前的航空管制，他只能先飛到法國，然後前往西班牙，再從西班牙飛往南美 (據說是因為媽媽重病急需趕回阿根廷)

消息來源為Repubblica (共和報)

話說尋日西瓜去到機場俾人截停，後來佢解釋原來係因為家庭原因，加上檢疫結果呈陰性，所以祖記批准佢以家庭理由返鄉下探病咗嘅呀媽。最後成功上到祖記借俾佢既私人飛機。

由於已隔離一星期加上檢疫結果呈陰性，而獲准離開既球員仲有基迪拉比真歷。

當然，呢啲特許提早結束隔離，亦受到意大利部分人嘅批評。

到目前為止，意大利已錄得3,405宗因武漢肺炎致死嘅個案…

Dybala中左招

大巴中咗

岩岩對國米先入左球靚波

我屌你老母
點解大巴拿成世都咁撚黑仔

下。。。

好撚sad喎。。。

唉屌 訓唔撚著...

煙剷反而冇事

希望你地其他隊友無事啦

大巴拿要快d好返
後生細仔無事既

【#體嘢突發】

#AC米蘭 在官方網站宣布，球會名宿馬甸尼（Paolo Maldini）及兒子Daniel 均染上 #武漢肺炎。

#體嘢

祖雲之子

要無事
所有球員都係

大巴呢次係咪第二次test 先知確診
早排佢先話人傳佢中係fake news

應該成個意大利人都會中
herd immunity
強壯既就會完全康復，
老弱就死

希望好快好番

每人多幾千人，真係好大獲

無得搞
咁多人中
又無人有口罩
真係只可以herd immunity
醫療都爆哂煲 醫護都好多中招

支那官方幾日0確診了

唔驗咪無確診
係屋企死咪唔係因為肺炎死

當北韓同俄羅斯解封邊境果陣
我會考慮下信嘅

in 金將軍 we trust

Juventus completed the tests for all the players. No other positive players besides Rugani, Matuidi and Dybala ⚫️⚪️ via @skysport #juventus

希望3個都唔好有事

好似之前有case係假negative

煙鏟咳開 咳到肺甩都當正常 唔check

支那正仆街
大巴

意甲係咪超過廿個中左？

雷神上咗祖雲匯
但係佢盲反英超，佢啲論點比個主持好易反駁到.....
個主持係祖迷都睇唔過眼

武漢肺炎都不敵尼古丁

個肺已經壞左
D病毒無可寄生

World war z入面d病毒
見到煙sir都唔搞佢啦

森多好多中左
今日到亞特蘭大有球員確診

森多 重災區 唉 好慘
希望全部都康復同埋無後遺症無影響啦

保方同基隊都會續一年

Nevertheless, according to what journalist Fabio Santini told live on air at 7 Gold (via ), the attacker is seriously considering leaving Turin ahead of the upcoming football season.

"We can say with absolute certainty that the rumours from Spain about Ronaldo are very realistic. CR7 is seriously thinking of saying goodbye to Juventus and he would have already decided hi new team: it would be PSG. He would be part of a stellar attack with Mbappe and would likely take Neymar's place in the French capital," Santini said.

Romeo 報導Juventus 打算與Buffon 續約一年，與Chiellini一樣留在球隊至2021年夏天，當Chiellini 退役後，將由叛徒Bonucci 接下隊長標章⋯

隊長

Merih Demiral為2000個需要上班的家庭捐贈了食物，並為學生捐出100套書籍。

帕總：「夏窗？我覺得到時將會有很多NBA式轉會」‪

Paratici: «Transfer market? There will be many trades, NBA-style» @CalcioFinanza ‬⚫️⚪️ #juventus #calciomercato #seriea

Juventus forward Paulo Dybala feels “better” now after testing positive for coronavirus but recalls how “I could hardly breathe”.

Dybala is currently recovering at home in Turin with his partner Oriana Sabatini, but the Argentine admits it has been far from plain-sailing, having developed “strong” symptoms.

“I developed strong symptoms, but today I already feel much better,” he told his club’s official YouTube account.

“Now I can move better, walking and trying to train. I could hardly breathe, I couldn’t do anything after five minutes.

“My muscles ached. Fortunately, Oriana and I are better now.”

According to La Stampa, Marcelo has great relationship with Cristiano Ronaldo & He can imagine a move to Turin. The Brazilian full-back could be offered a contract until 2022. Who's no longer a first choice player in Zidane's Madrid.

真係每半年傳一次

有責任心

應該點都有後續影響

肺花左就玩完

基隊成功勸到所有一隊成員減薪，包括阿朗，

其實係屋都照拎糧
減薪同球隊共渡難關都好既

好嚴重咁

Giorgio Chiellini spoke with his Juventus teammates and reached an agreement for the players to accept a pay cut, including Cristiano Ronaldo who will lower his salary by €3.8m.

OFFICIAL: Juventus have reached an agreement with the players and coach to reduce salary payments from March to June which still save the club around €90m

祖雲官方宣佈與一線隊球員以及教練組達成協議，協議主要涉及三至六月份的薪資，接下來數週內祖雲將分別與球員和教練達成具體的降薪協議，這將會為球會的19/20年度省下約9000萬歐元的支出

根據目前的情況，本季剩餘的賽程需要重新安排，祖雲將在賽程調整之後，從獲得的收入對球員與教練進行補償

祖雲向球員和教練們在艱難的時刻所作出的奉獻表示感謝

作為隊內第一高薪，C朗極爽快地接受了基亞連尼提出的減薪建議，間接讓其他球員更容易作出決定。

阿朗

1. 迪巴拿再檢疫呈陰性，他哥哥、大嫂和媽媽同樣為陰性，而女友則在自我隔離；另外，馬杜迪和魯加尼將會在下星期再次檢測。

2. 祖雲達斯與球員達成共識，減少3－6月的薪金支出，其中都靈體育報指由隊長基亞連尼牽頭，而C朗拿度則願意減去1000萬歐元的薪金。

3.意大利體育部長Vincenzo Spadafora、意大利足協主席Gabriele Gravina認為5月3日重啟意甲並不現實，而意甲聯盟行政總裁Paolo Dal Pino則認為意甲需要在確保安全健康下的環境進行。

4. 身處疫症最嚴重的貝加莫，阿特蘭大主席Antonio Percassi 公開呼籲大家要像阿特蘭大一樣，對抵抗 #武漢肺炎 不要放棄。

阿特蘭大爆得好勁？

哩d先係路
真正大球會既球員典範
真係有心為球會

真心好

減成億港紙

亞特蘭大所在嘅bergamo地區爆得最勁。

上個賽季的歐冠小組賽中，C朗曾在華倫西亞一役中染紅離場。門將舒捷斯尼透露，除了停賽，葡萄牙人還付出了其他的代價。

舒捷斯尼説道：“在艾歷尼的傳統下，拿到紅牌的球員都要向每位隊員送禮。是的，我們都收到了禮物，但都是一段日子之後。因為C朗無法接受這張紅牌，他始終認為自己沒有做錯什麼。大概不到兩個月之後吧，我們還是收到了iMac。”

舒捷斯尼表示，他自己其實也承受過類似的處罰方式：“我原以為那天是週二(沒有訓練)，但實際上是週三。艾歷尼跟我説全隊都在等我。一言驚醒洛克人，我最後遲到了1.5小時，經過一番討價還價後我給隊友們送上一部Beats耳機。”

曝祖記再次看中馬些路 開4年合約邀約與C.朗拿度搭檔

據西班牙媒體《馬卡報》的消息，馬些路繼續吸引歐洲各大球隊的關注，祖雲達斯就是其中之一。

今季馬些路在主力競爭之中輸給了文迪，而他也多次傳出離隊的傳聞。祖記一直都跟馬些路聯繫在一起，尤其自C.朗拿度加盟祖記之後。

據悉，沙利希望簽下31歲的馬些路，祖記希望能夠豐富他們的邊後衛。目前，祖記的左閘有辛度，此外迪施基利奧、丹尼洛也能踢左閘。

在疫情爆發之前，祖記原本與馬些路在馬德里談判。據La Stampa的消息，祖記有意提供一份4年的合約，比馬些路現在的皇馬合約，還要多出2年。(Sina, 30/03/2020)

不了

復賽無期，本季意甲未能完成的可能性正在不斷增加，目前各隊的態度大概是這樣。

The club's positions on still resuming #SerieA according LSN:

Resume ✅:
Lazio, Roma, Napoli, Verona, Cagliari, Sassuolo, Lecce, Bologna

Cancel ❌:
Genoa, Brescia, Samp, Torino

No comment❓:
Juve, Milan, Fiorentina, Atalanta, Inter, Udinese, Spal, Parma,

好似有講話3個唔同時段plan
最遲六月尾都唔得就取消

唔係又簽老野啊

老過保方先叫老

昨天意甲聯盟又進行了一次視訊會議，各隊再次討論關於本季剩餘賽程的規劃

Lotito仍然堅持要讓拉素在4/4復訓，他認為意大利的疫情已經趨緩，5/4可以重啟聯賽，與Lotito站在同一陣線有拿玻里、萊切、卡利亞里和羅馬(基本上都是地理位置靠近意大利南部的球隊)

其它15支球隊則是希望意甲能取消本季的聯賽，或是等到5/15 (4/15復訓)之後再進行重啟，加上祖雲和國米、米蘭有部份球員已經回到自己所屬的國家，他們回到意大利之後可能仍然需要再進行居家隔離，這也是要考慮的部份

此外，國米、米蘭和都靈也打算採取降薪措施以減少經濟損失

然而祖雲率先進行降薪卻受到了AIC (意大利足球員協會) 的批評，認為祖雲採取的方案太過激進，令他們失去了與FIGC (意大利足總) 談判的主導權，將會無法保障低收入球員們的利益

Manchester United are prepared to make a renewed bid to sign Juventus defender Matthijs de Ligt this summer if the Italian club are ready to listen to offers for the Netherlands international. [ESPN] #mufc

米蘭體育報 :
祖雲達斯正積極與迪巴拉及經理人相談續約, 有傳祖雲達斯將提高其薪金由7.5m至10m, 並有意交托為未來隊長, 尤如當年的迪比亞路

確診完肺炎仲加人工
睇黎大巴拿成世都要留係意大利

馬杜迪續約

仍然因為武漢肺炎而需要家居隔離的法國中場馬杜迪，已經跟祖雲達斯續約多一年到2021, 有報導指雙方在二月時已簽字，消息最終在近日祖雲達斯公布半年財務狀況時被披露。

(Photo: tiempo fuera xela )

續埋黑鬼迪tim

傳續pjaca到2023

當現金券可以當幾錢

邊度值錢

奶隊今日生日

Cristiano Ronaldo is on track to become the first-ever footballer to earn $1 billion throughout his career, per @Forbes @brfootball ⚫️⚪️ #juventus #cristianoronaldo #cr7

美國海軍航空母艦羅斯福號艦長
克勞齊上校

係咪基隊扮

同佢一齊踢大個堆反而冇揀

冇保方冇基隊冇迪比

Federico Bernardeschi will leave Juventus in the summer. [Di Marzio] ⚫️⚪️ @juvefcdotcom #juventus

好似話賣比真力廢貝同玻璃哥斯達嚟籌錢買普巴

Demiral真係好好j希望佢復出可以踢得返起

Matuidi都好好J希望佢從武漢肺炎中完全康復

不了有價好賣

好似話普巴想去鍠

永續黑鬼迪

屌唔好喇退化得好緊要

佢老婆未退化喎

btw黑鬼ig好似俾人hack左

推

肥西原來今年交幾多critical pass 不過隊友門炒哂

意甲暫停後，哥斯達返回了家鄉。巴西目前有13831宗武漢肺炎案例，死亡681宗。面對疫情，哥斯達和女友Nathalia Felix也貢獻了自己的一份力量。他們兩人近日駕車去為貧困羣眾分發物資。他們在Instagram 上表示：“如今我們正處在混亂之中，我們更加渴望幫助他人。”

Nathalia Felix是一名模特兒，她還引用了《聖經》中的話來呼籲大家幫助易感染人羣。

Nathalia Felix在Instagram上寫道：“我們一天的總結！要幫助有需要的人。無論做什麼，都全心全意，像是為主工作，而不是為人工作。”

GdS：Ronaldo等幾位待在國外的尤文球員，預計將在下週返回義大利，但是回義大利之後還需要進行十四天的居家隔離

目前義大利武漢肺炎的疫情似乎有所趨緩，義大利足壇正在商討重啟聯賽的準備工作，隨後各隊將逐漸展開訓練

尤文將復活節之後的週一訂為球員歸隊的日期，不過何時恢復正常訓練尚未確定

"Ferran Torres is a hot name to replace Bernardeschi, Mandragora will return to Juventus only 'in transit' as he could be inserted as a counterpart in other negotiations." [Balzarini/Sportmediaset via @JVCNTR]

Mandragpra喺烏雞打得好地地
無心用就唔好搞人啦
本身做人球已經慘
重要逼人喺同一間球會做兩次

下季兩大目標普巴+ Tonali 傳得好勁
而且係 Agresti 放料應該係認真

簽完咪又係繼續出迪奶黑鬼迪

西班牙媒體如Cardena Ser電台及《每日體育報》等引述消息人士指，歐洲足協及歐洲球會聯盟（European Club Association）決定在7月重啟各地聯賽，8月重開歐聯、歐霸，並於9月開啟下個球季。如果疫情有變，由8強開始歐聯及歐霸一律以單回合形式進行。

#體嘢

普巴未驚過啦
沙利唔出佢就真係 Sarri out

Tonali 真係似坐多

Tonali pogba 黎的話
可能放比真歷

放比真歷 Tonali 一開始都未必有運行
賓仔位已上
普巴簽到的話必然正選

唔放比真歷嘅話冇錢簽普巴

比真歷值幾錢

今季過後 仲有咩球會可以拎大舊錢出黎轟人

如果停ffp
大牌球會啲老細應該重會課金玩嘅
不過既然競爭細左
而中小型球會無錢又要焗放
照道理球員嘅市價都會跌
貧富懸殊睇黎今季之後會愈黎愈嚴重

個人感覺
除左D極具名氣或潛力o既球員
例如 麥巴比 夏蘭特 之外
其餘都大縮水仲要追求減人工為球會減鎊
比真力...半價
貝貝...半價
哥斯達...半價
滴奶...免費

迪奶貼錢都送唔走

獌鏝猁鍠疤鈀

so charming

其實真係唔想要普巴，覺得佢已經打唔番14/15年個種狀態

Finally, some good news: Paulo Dybala and Daniele Rugani have tested negative for COVID19. They'll have a second test in the coming days to confirm the result. [GdS]

大波之前以為好返 驗左無事
但係隔幾日再驗 又顯示仲有武肺
希望今次真係好返晒

最緊要無後遺症

之前講覆檢fail果個好似係大巴條女

馬甸尼好返之後都話運動唔到超過十分鐘

馬神表示如果是祖記邀請執教 肯定會答應

現年34歲的祖雲達斯萬人迷因長年的膝蓋傷患於2019年掛靴。但他早前在IG直播回覆球迷的問題，表示他仍然掛念在更衣室和場上比賽的日子，這就是他生活的一部分。

在接班人的問題上，馬基斯奧回答：「過去我在球隊中場上擔任多種的角色，而在卡斯度維利、巴利拿及柏歷堅尼身上，我看到了自己的影子。」

很多球員在退役後會選擇成為教練，馬基斯奧表示他沒有傾向做教練，但他的大門永遠為祖雲達斯打開。

🚨OFFICIAL: Rugani and Matuidi have recovered and are no longer subjected to the home isolation regime.

Rugani 與Matuidi 經核酸檢測兩次皆呈陰性反應
判定已從武漢肺炎康復，可不用居家隔離

名宿：祖記買這人花4400萬歐元 那我就值3億歐

直播吧4月15日訊 前哥倫比亞和帕爾馬名將艾斯派拿在接受《米蘭體育報》採訪時表示，如果如果古路斯夫斯基值4400萬歐元，那麼他就應該值3億歐元。

艾斯派拿在上世紀90年代初被認為是世界上最好的進攻球員之一，在1996年以670萬英鎊轉會紐卡素之前，他幫助帕爾馬贏得歐洲盃賽冠軍盃冠軍。

然而，這筆轉會費與祖雲達斯以4400萬歐元引進古路斯夫斯基相比有些相形見絀，而且古路斯夫斯基只有半個賽季的頂級聯賽經驗。

「古路斯夫斯基是一個天才球員，但是考慮到目前的轉會市場情況，我對這個價格並不感到驚訝。如果古路斯夫斯基值這麼多錢，那麼我就值3億歐元！」

隨後，艾斯派拿被問到了同胞杜萬-沙柏達的情況，後者在阿特蘭大度過了一個成功的賽季。

「沙柏達今年29歲，正處於職業生涯的巔峰時期。恕我直言，我不認為阿特蘭大能取得比第三或第四名更好的成績。如果他想贏得冠軍，他應該考慮轉會。」

到肥仔退休保方都仲續緊約

“艾歷尼是一個好教練。我對他和祖雲的其他人都沒有意見。但是他卻沒有兑現當初他對我的承諾。賽季開始前，艾歷尼跟我説我會夥拍基亞連尼正選，而邦路斯需為正選而努力。這樣一來我認為我將會獲得正選。如果我出現了什麼問題，其他人會取替我。當時我認為事情正朝着有利於我的方向發展。之前我在意大利杯決賽中攻入兩球，我們當時已經開始討論續約的問題。但我之後連續四場後備。艾歷尼甚至沒有給我後備上陣的機會。”

“事情就變得很明朗了，艾歷尼在拿我開玩笑。我隨後就非常生氣，並且告訴艾歷尼，只要你一日在祖雲執教，我就不會為他出場比賽。但是我和球會的關係還不錯。當時我和球會仍然有接觸。我很開心能夠和這些人一起工作。”

儘管以這樣的方式離開，貝拿迪亞表示他並不後悔。他這樣説道：“我沒有時間為一些已過去的事情感到懊惱。我不喜歡回頭看，我也不喜歡説‘我當初不應該做這做那’。現在一切都好，事情不會變得更糟。所以，我不會感到後悔。”

最衰都係25邦

屌帥走唔係無原因
個個走好似都係屌佢

大巴會唔會中咗武肺之後就廢左

According to Radio Kiss Kiss Napoli, Arkadiusz Milik has already found an economic agreement with Juventus in view of the next season. The agreement with Napoli is still need to be reached & Juve could offer players like Bernardeschi, But Napoli could ask only for cash.

買黎吸傷？

【武漢肺炎】帕爾馬、費倫天拿否認反對復賽，意甲或於6月初重開 ｜ 體嘢報道

閱讀全文：

拖連奴和森多利亞等7間意甲球會表示，反對意甲賽會早前提出的復賽方案，惟7間球會之一的帕爾馬則發聲明指希望重開球季，費倫天拿亦聲言支持意甲賽會的方案。

#體嘢

不了寧願用西瓜

西瓜御用代替品
拿玻里如是
祖雲如是

買個有速度架喇屌你
Haaland又唔出價

據《足球市場》消息，中場基迪拉是韋斯咸的潛在引援目標。

基迪拉在本月度過了自己的33歲生日，他也在此前受到了傷病困擾，他預計將在下一個轉會窗離開祖雲達斯。

報道聲稱，倫敦有可能是基迪拉的去處，他此前也與曼聯和狼隊傳出過緋聞。

報道表示，由於伴侶Melanie Leupolz在最近與車路士女足達成了轉會協議，基迪拉也願意前往倫敦踢球。

基迪拉的合同還有一年到期，斑馬軍團也許準備在今年夏天折價出售他。

終於走了。。。

球隊又少個世界杯冠軍球員

走到先算Long live奶隊

【天空體育】據報曼聯不想啓動合約延長條款，並打算在下個轉會窗將其掛牌出售。祖記被認為是他的潛在下家。

圖為馬度迪上個月被驗出確診武漢肺炎後，作為國家隊隊友，普巴著上他的球衣在家訓練。

回家吧

普巴隻搞事精 咪黎呀
成日扮傷去玩
又帶頭係比賽緊玩野自爆
無世盃護體個班都要俾佢串

真係會黎咩
雖然英國都仲係爆緊
但意大利點計都嚴重過英國

吹水新聞，條友扭計想加人工

呢排傳佐真奴多

有佢
比真歷賣得

買舒服仔姐係長用沙利

近日，馬特利在Instagram中與前意大利國腳韋利進行live chat。兩人對話期間，馬特利稱讚了祖雲達斯後防小將迪米羅。

馬特利説道：“我和迪米羅曾在薩索洛並肩作戰過，他就像是一頭兇猛的野獸，也可以被稱為‘新基亞連尼’。”

“迪米羅那種拼勁如同要把你撕成兩半，然後會看着你説：‘我可沒碰到你’。在我看來，他真的非常出色。”

傳出年件衫

意大利總理允許從5月4日開始，球員可進行個人訓練，需在沒有旁人的情況下進行，並且球員間需保持社交距離，恢復球隊集體訓練則定於5月18日。暫定6月初重啟意甲。

Adidas啲設計真係好鬼hea
喺皇馬件波衫加三間就當新野

好過改到連條間都冇左

迪巴拿仍未康復😔😔

據報迪巴拿六個星期內第四次接受武漢肺炎檢測，結果最近一次仍然是陽性，可能需要接受進一步的治療和驗血。

好撚大鑊d病毒咁耐都清唔走會唔會影響個肺

唉⋯⋯佢應該好傷⋯
之前又全身肌肉痛 又呼吸困難
好返都有排養身
黃金年齡咁中

意媒：祖記可能將迪施基利奧加入到求購美路交易

直播吧4月29日訊 據西班牙《世界體育報》援引意大利《米蘭體育報》報導，祖雲達斯正在與巴塞商談美路的轉會，他們可能將迪施基利奧加入到交易中。

祖記和巴塞已經開始了對美路轉會的商談，祖記對於這位巴西中場非常欣賞，沙利希望讓美路成為自己下季陣容中的關鍵一員。

此前有消息稱巴塞希望將迪列治加入到交易中，但祖雲達斯表示拒絕。之後也有消息稱比真歷、賓坦古或者貝拿迪斯治可能加入到交易中，祖記希望儘可能少地避免加錢。

《米蘭體育報》表示，現在迪施基利奧也可能加入到美路的交易中。巴塞正計劃將左閘菲爾波放入轉會市場，而右閘施美度同樣可能離隊，迪施基利奧則可以踢左右兩個邊衛。

迪迪仔咁搶手

可能唔可能100%好返

美路姐係arthur?
好野嚟

係

我諗係
fm好撚勁
難以想像迪迪仔著起巴塞波衫

Timo Werner will definitely leave RB Leipzig. His agents are trying to find a solution for him. They are talking to Juve, Inter and probably Liverpool too as they want you to change clubs. [Di Marzio]

應該好過追milik

據《每日體育報》記者Albert Rogé消息，巴塞和祖雲就Arthur與比真歷的轉會達成協議。

根據報導，祖雲達斯和巴塞羅拿已經就比真歷和Arthur的轉會達成協議，不過現在的問題是說服Arthur接受。

文章表示，比真歷會接受這筆轉會，但Arthur還需要說服，Arthur此前也表達了自己希望留在巴塞的願望。

Paratici says that it's possible for the teams to keep all the players from the current squad & play the next 20/21 season with the same squad!!!

仆街

跌出頭3不是夢

滴奶又贏

馬杜迪：“老實説，那段時間真的特別艱難。”

“檢測結果呈陽性後，我甚至不能出去買東西。這讓我感覺自己像是精神病一樣。你必須確保自己不能離其他人太近，必須帶着一顆堅強的心。解決問題需要時間，這對我們所有人來説都是一個新的情況。”

“我沒有任何症狀，但是一聽到自己確診的消息，我真的非常震驚。我感到非常恐慌，擔心家人和朋友。同時，這對他們來説也很艱難。這時候我們絕對不能鬆懈，真心希望這一切快點結束。我時常問我自己，未來的足壇和生活會是什麼樣呢？”

【搵定普巴替身】曼聯開始多次考察祖記1人

英超豪門曼聯數次考察祖雲達斯中場拉比奧特（Adrien Rabiot），根據意大利媒體報導，曼聯在權衡是否引入前巴黎聖日耳門中場。

儘管去年夏天以自由身轉投意甲，但拉比奧特仍吸引了數支英超球隊的關注。曼聯今季4次已經派出球探觀察這位法國中場，對陣莫斯科火車頭的兩場比賽，客勝利華古遜和里昂的兩場比賽。

蘇斯克查（Ole Solskjær）在普巴（Paul Pogba）前途未明的情況下，仍希望加強中場並給般奴-費南迪斯（Bruno Fernandes）尋求長期搭檔。而普巴則一直在曼聯處境艱難，他同皇馬、國際米蘭和巴黎聖日耳門都有傳聞。但祖雲達斯的帕拉蒂奇認為，普巴很難在疫情後找到一支能滿足其薪金要求的球隊。(SIna, 04/05/2020)

拎拉比換普巴大家點睇？

唔覺得普巴會夾到牙朗

但普巴夾到大巴拿

馬特尼退休了

大巴好返

【#體嘢突發】

#祖雲達斯 宣布，戴巴拿在最新一次 #武漢肺炎 病毒測試中呈陰性，已經康復。早前多次傳出戴巴拿的測試結果不穩定，如今該阿根廷球星能正式復操。

#體嘢

終於都好返
雖然唔知對佢有幾大影響

A Torino player tested positive for coronavirus, the Serie A side announced on Wednesday.

The unnamed Torino squad member – currently asymptomatic – contracted COVID-19 following an initial medical examination.

唔洗開季

祖記開啟談判求購佐真奴 報價3500萬

車路士與祖雲達斯已開始了相關談判，商談佐真奴（Jorginho）轉會斑馬軍團事宜。

祖記教練沙利（Maurizio Sarri）很希望得到28歲的佐真奴，此前他曾兩度執教這位中場組織核心，分別是在拿玻里和車路士。如今據《The National》稱，祖記已開啟了與藍軍的談判，提出的首輪報價為3500萬英鎊。另外，斑馬軍團已經和佐真奴的代表進行了會談，商談球員個人合約。

在之前《442》的訪談中，佐真奴表示，自己遭受的敵意和攻擊是不公平的。「去年球迷們有些針對我，因為我和主教練的關係，在我看來，最終我受到了一些不公平的批評。在我腦海裡，我的想法是：我要證明他們是錯的。」(SIna, 07/05/2020)

人地57m買翻黎
又唔係打得差點會35m放

可能係拎比真歷加35m換

【壞消息！費倫天拿6人確診 #武漢肺炎】

費倫天拿官方宣佈，隊中6人包括3名球員，確診 #武漢肺炎。而球會並沒有公佈球員名字，早前3名球員古杜尼、佩斯亞及華荷域已康復。

原本今日意大利衛生部將與政府及意大利足協和意甲聯盟等磋商復賽安排，但未有共識簽訂任何協議，加上又多一宗壞消息，意甲復賽仍未知之數。

祝該三位球員如祖雲達斯的迪巴拿日前般，盡快康復。

多支意甲球隊復操前出現確診個案

復操前，意甲球隊都進行檢測，結果森多利亞有四人呈陽性反應，其中一人是復發，個多月前已確診。
費倫天拿六人確診，三名球員、三名工作人員；拖連奴亦有一名球員確診。

合約問題

總監Faggiano認為即使意甲復賽仍然要解決很多問題，包括合約問題。有關Kulusevski 的合約問題便是其中一項需要復賽前解決的事項之一。雖然Kulusevski 已鐵定下季轉投祖雲達斯，但本賽季他的借用合約到6月30日完結。如果意甲復賽，很大機會會在6月30日後完結，意味着球季未完結但球員合約已完結。根據合約條文，祖雲達斯有權拒絕Kulusevski於6月30日後岀賽。Faggiano希望大會能夠你釐清相關情況會如何處理。讓借用合約延長至本賽季完結，還是根據合約條文，球員於6月30日後不能上陣。

Gazzetta report that Pjanic is ready to say goodbye to the Bianconeri and wear the Barca shirt, having already agreed personal terms.

In order for the transfer to be completed, the two clubs will need to find a counterpart in the deal, with various names touted.

Arthur is highly regarded and Juve want him above all others, but the player has announced he has no intention of leaving Barcelona.

Neither team wants to put money into the potential deal, so another prospective offering could involve Ivan Rakitic or Arturo Vidal, each valued at €15m, or right back Nelson Semedo who is valued at closer to €35m, but this would still leave a deficit for Barca to pay.

Pjanic joined Juve from Roma at a cost of €38m and is now valued at closer to €60m and while the Bianconeri could have raised more for him last summer, it remains a capital gain.

According to Gazzetta, for his part, 30-year-old Pjanic knows that it is the chance of a lifetime to play for Barcelona and it would be madness to say no.

新波衫應該係呢件

嘩屌，係咪真係太耐無睇波
做乜鳩貝貝個樣而家咁鬼似拉莫斯
賓坦古又同spinazzola撞哂樣咁

貝拿迪斯治奧拉莫斯

已經唔記得原本咩樣

基亞連尼近日發佈自己的全新自傳《Io, Giorgio》，他也就此接受了意媒《共和報》的專訪，談到了自己職業生涯中的一些二三事。

“在職業生涯初期，我就像是一匹脫韁的野馬，我在球場上不停地奔跑、戰鬥，我會利用我的身體，到處尋找與人對抗的機會。”基亞連尼道。

“可能這樣的球風有些粗野，但我並不想要傷害對方。還記得2013年，我的一次粗野鏟截讓Bergessio (卡坦尼亞中鋒) 傷停了三個月，我向他道歉了很多次。傷愈回歸後他想向我報復，最後因為肘擊被罰出場。可無論怎樣，就算是在比賽中情緒激動的時候，我也從沒有想過要傷害其他人。”

“儘管如此，你要知道在球場上的90分鐘裡是沒有朋友的。還有一次我面對帕仙尼，我們是從小一起長大的。當時他臉上帶著一副面具，整場比賽我都在不斷碰它，而在比賽哨響之後，我們又像往常一樣開始聊天了。”

隨後，基亞連尼還稱讚了自己的隊友希古恩，他說道：“希古恩非常讓我吃驚，說實話，通常9號球員都會非常自私，但他是個無私並且有趣的人。與他合作時，你有時需要對他好一些，有時又需要去刺激他，用這種方式去激發出他的潛能。”

在談到自己的未來時，基亞連尼說道：“可能我會擔任管理層的角色，但不是體育總監或者球探，而是組織層面的工作。我喜歡處理體育中的那些政治問題，就像歐洲足球協會，我想要為足球的改革貢獻力量。”

一隊好似得西瓜同拉比奧特未返到去

拉比奧特真係好麻煩

能力上我覺得佢可以留低但佢真係好麻煩
賣左佢賺返一筆算

用佢換到普巴咁我情願換

用佢加錢換到普巴直頭有so
依家有新聞話佢不滿球會希望球員減薪所以罷操

佢黎左之後做過d咩麻煩野？
印象中都無咩見過佢出黎講過野

《都靈體育報》的消息，祖記和巴塞可能在這個夏天進行大型球員交易。

據報導，多名球員都可能進入交易。祖記可能用比真歷、魯加尼和迪斯基利奧與巴塞交換Arthur Melo、Jean-Clair Todibo和施美度。

祖記和巴塞之間距離達成協議非常接近，預計近日會有新的進展。

#信不信由你

曾效力拉素國米的烏拉圭傳奇Rubén Sosa此前接受媒體採訪時談到了賓坦古。

蘇沙表示：“我認為賓坦古的比賽風格和加度素很相似，但是他的技術要比加度素更好。賓坦古不會畏懼任何對手，他很成熟，更像是28歲的球員，而不是23歲的球員，他會是祖記的未來。”

的編輯昨天透過電話採訪了Barca TV的跟隊記者Francesc Aguilar，後者是報導巴塞消息頗具權威的記者，他透露了一些關於祖雲和巴塞交易的相關內容：

TJ：我們知道，2020年夏天的轉會市場對於巴塞來說至關重要。事實上，有傳聞説巴塞對於Lautaro Martinez和Pjanic兩位球員都很感興趣，您有什麼想和大家分享的嗎？
Aguilar：據我所知，巴塞已經與Pjanic就個人待遇問題達成一致，Pjanic願意為巴塞效力，祖記方面則希望先與Pjanic延長一年合約，這可以幫助他們在談判中更具優勢，但目前他們尚未達成協議。

TJ：Arthur很有可能作為籌碼被交換至祖雲，他的情況如何？
Aguilar：今天早上我和Arthur通了電話，他說他並不想離開巴塞，他已經明確拒絕了成為籌碼加入巴塞購買Lautaro的交易中。現在的情況是，儘管Paratici做出了種種努力，但Arthur仍然沒有想要轉會的意願，甚至不想作為籌碼被加入到任何互換交易中。

TJ：那麼巴塞會怎麼處理這種情況呢？巴塞會把Rakitic或Vidal等球員加入到Pjanic的轉會中嗎？
Aguilar：關於Rakitic，祖雲曾經做出過嚐試，但現在他們已經放棄了。Rakitic想要回到西維爾，但是對方無法承擔他高昂的薪資。他有收到幾份報價，我認為他會做出一個在競技和經濟層面都達到平衡的選擇。
Vidal和國米有一份意向性的草約，他願意成為籌碼加入到Lautaro的交易中，或者國米想單獨和巴塞談亦可，Vidal十分希望重新成為Conte麾下的一份子。

TJ：我們看到巴塞對Rugani和De Sciglio也很感興趣，關於這方面你有什麼看法？還有什麼其他球員也與祖雲相關嗎？
Aguilar：是的，巴塞為De Sciglio而著迷，他們認為如果Semedo去了曼城的話，De Sciglio將會是一個非常好的替代人選。Semedo想要一份大合約，而巴塞想減輕薪資壓力，賣掉Semedo也許是一個不錯的選擇。
Rugani曾經有一段時間也讓巴塞著迷，但是現在購買Rugani不是巴塞首先要考慮的事，不過這一切都要取決於祖雲和巴塞的談判進程，在我看來，De Sciglio的轉會比Rugani更有機會發生。

台灣球評@shin lin 翻譯

佢返左都靈

口罩都唔戴翻個

翻黎啦

私家車出入，唔怕

轉左look

今晚 1830 開始
金鐘

賓坦古對於能回到訓練場感到很高興，「單單穿上球鞋已經讓我感覺很美妙。」

「我已經急不及待和大家一起集訓。或者我們要花一點時間將狀態提升到能出賽的程度。炎熱的天氣和現場球迷的缺席會令今季餘下的比賽變得特別艱難，所以我們要付出150分努力。」

同其他隊友不同，賓坦古隔離期間沒有回到家鄉，而是與女友，兩個朋友和他的叔叔留在都靈。

「我利用時間上了幾堂英語，看了一些舊影片。我從小就一直喜歡林柏特和謝拉待，但是在我的位置上，我更喜歡布斯基斯。我看了很多他們的比賽，獲益良多。」

「我不在乎在中場扮演哪個角色，這對我來說沒有任何差別。教練沙里一直對我表現出很大的信心，因此我一直盡力報答他，但我還可以提高很多。」

一個肺炎就幫沙利續命

你地想要比真歷定舒服仔

兩個都
一定要揀就比真

基亞連尼在自己的自傳中透露，他的前隊友維度過去時不時就會外出買醉，不過即便如此，這位智利球星在訓練中也總是全力以赴。

“球員不是魔鬼也不是聖人。當初維度時不時就會出去喝酒並且喝醉，作為職業球員，他那麼做的次數是有點過多的，這一點當時大家都知道，你們可以説酒精有點像是他的缺點。”基亞連尼在自傳裏寫道。

“缺點是人性的一部分，當初維度一個賽季都會有幾次沒來訓練，或者是在有點喝多的情況下來訓練，但他的訓練從來不含糊，我甚至認為那樣的狀態反而成為了他的一種力量。”

“很遺憾我對蒙迪路也瞭解得不錯，當年他也是個夜生活之王。在他效力的最後一年，他的狀態下滑，然後莫治找他談話：‘Paul，請你以後晚上別待在家裏了，像過去那樣出去玩吧。’維度的情況也有點像是那樣。”

“我依然還記得當初我們的邁阿密之行，那時候在我們離開之前還有最後一堂訓練，不過最後那個夜晚我們得到了放鬆的機會，而第二天早晨我們就看不到維度了，最後他被發現正躺在牀上睡覺，我們不得不強行把他叫醒。”

“那天我們在嘗試新的訓練內容，當時我們穿的訓練服都是黑色的，那天邁阿密的天氣有40度，干地原本認為在那種狀態下維度會自己放棄訓練，然後他就會直接處罰，不過在參加訓練的前十分鐘維度看起來依然處在酒醉狀態，甚至都不知道足球在哪裏之後，他最終像瘋子一樣滿場飛奔地結束了那場訓練。”

“對於這樣的一名球員你能怎麼去形容他呢？除了那些故事，他也給球隊帶來了快樂，同時他也是球隊的驅動力，是一位鬥士和一位偉大的冠軍球員。”

我就是我

好型

近日，前祖雲達斯球員卡沙利斯在社交媒體直播期間承認，之前不知不覺間他已經感染武漢肺炎兩個月。

此前烏拉圭媒體曾爆料，在球員恢復個人訓練前的武漢肺炎檢測中，費倫天拿有3名球員和3名工作人員確診，其中就包括33歲的卡沙利斯。

卡沙利斯説道：“不知不覺，我的身體已經攜帶病毒60天了。3月8日到3月15日之間，我出現了一些症狀。那時候我正在家裏訓練，但出現了呼吸急促。隨後，他們告訴我開始隔離，一切將在20天內結束。然而，事實並非如此。很顯然，病毒已經愛上我了。”

“最近他們又給我做了一次檢測，結果呈陰性。我很好，感覺像是全新的自己一樣。”

煙sir個肺係咪黑到黑警咁
連武肺都驚撚左佢

覆錯

尼馬的團隊為他向祖雲達斯自薦，但祖記不能同時負擔起他和C朗的薪金支出。
隨隊記者 Romeo Agresti

‪納比：現在意甲只有35%意藉球員。我很高興見到祖記國米及其他大球會仍會為一班意籍新星競爭，諸如東拿利，基艾沙，辛尼奧奴，卡斯度韋利。這樣的風氣有可能可以帶動意籍球員比例提升。

基亞連尼在自傳中談到了2014年世界杯時被蘇亞雷斯咬的經歷，他表示沒有怨恨只有欽佩，咬人屬於球場中的策略。

2014年世界杯小組賽最後一輪意大利0-1不敵烏拉圭的比賽中，蘇亞雷斯場上咬了基亞連尼，而後被禁賽數月。

“我欽佩基亞連尼的那個行為，因為如果他沒有這個特點，他就會是一名普通的球員了。”

“2014年世界杯當天並沒有發生什麼奇怪的事情，我在那場比賽的大部分時間裡都在盯防卡雲尼，蘇亞雷斯也是一個很難盯防的球員，我們此前並沒有對陣過。突然之間，我就意識到自己被咬了，事情就這樣發生了。但是這就是他在身體對抗中所採取的策略，而且如果是我的話，我也可能會那麼做。我們兩個人有點相似，我喜歡面對像他這樣的前鋒。”

“那場比賽后的幾天我給他打了電話，但是他並沒有必要去道歉。我在球場上也是這樣的一個混蛋（son of a b***h），並為此感到自豪。”

“這些都是比賽場上的一部分，我並不會認為這是屬於比賽之外的行為。要想戰勝對手，你需要變得聰明。”

22 may 1996

講得好

Giorgio Chiellini criticises Leonardo Bonucci’s decision to leave #Juventus in 2017. “I would’ve understood if he went to #RealMadrid, but to that #ACMilan?”

睇黎傾掂arther 了

同比真歷交換，普巴又番黎

即刻upgrade左

條中場後生左
黑鬼同迪奶賣唔賣得走？

Arthur 真係咁勁？打DLP?

仲有點解唔傾Tonali，太多外國人了

Arthur即食，tonali純粹係意人所以j下
Tonali球皇片睇落都麻麻地

Arther初頭到巴塞講到有沙維既影子

踢佢踢波識將個波向前傳, 控球又幾穩.....

不過衰在易傷..傷到連巴塞正選位都唔穩

29歲的翼鋒哥斯達承認傷患有對他的信心造成影響。因不同的肌肉問題，他近三季只為祖雲上陣過90次。
「我曾經有一刻懷疑過，到底自己仲可唔可以繼續踢落去。因為每為我重新回到球場，又會再次受傷。不過每當我重看錄像，我的熱情就會被重新燃點起來。它們提醒了我仍然能在高水平賽事中競賽，讓我有繼續下去的動力。足球對我來說駕輕就熟，動力來源和金錢名譽等無關。」
「是否繼續下去取決於我是否能享受其中和找到樂趣。我同辛度講笑話，掃瞄檢查比我踢的比賽還要多。」
他說他已經請了一個心理教練幫他克服這個心理陰影。
「每次聽到有人說：『哥斯達有潛質成為頂級球員，但傷病一直拖累著他。』，都令我十分困擾。」
「每次受傷，我都會問自己：『我做錯了什麼？』我想知道為什麼我總是不能持續地比賽。因此，我尋求幫助。 我不知道你是否聽說過心理教練。 他們不是心理學家，但他們可以告訴你童年的事件如何持續影響你。」

據意大利天空體育的報道，祖雲達斯與博加聯繫在一起😍😍，博加被視為杜格拉斯哥斯達的替代者。

據意大利轉會專家迪馬濟奧的消息，車路士和薩索洛已經達成協議，取消了博加合同中的回購條款，從今往後，車路士只擁有博加的優先購買權，而不再擁有回購條款。而薩索洛可能會將球員出售套現。

祖雲和薩索洛有着良好的關係，他們有意簽下博加來頂替哥斯達。博加本賽季代表薩索洛在各項賽事出場25次，攻入8球並助攻4次。《轉會市場》上球員的身價為1600萬歐元。

呢件好野黎

呢件1600萬真係即俾錢唔使諗

睇過幾場西瓜皮，幾撚勁
對我地果場都撚到我地仆街

淨係睇球王片都勁過kulusevski，暫時睇唔出kulisevski點解值呢個價，反而boga30-40m都好合理

簽k仔不如買返orsolini

基迪拉：在祖記感覺很好 無理由離開

祖記中場基迪拉（Sami Khedira）近日在Instagram中進行互動時，談到了自己的未來，他表示自己在祖記感覺挺好的基迪拉表示：「我和祖記的合約將在2022年到期，我在意大利和在祖記都感覺挺好的。祖雲達斯是一家非常強大的球會，並且對冠軍獎盃充滿了渴望。」

「現在我在體能方面已經感覺很好，對此我充滿自信，我希望能與祖記一同贏得很多冠軍獎盃。我沒有任何更換球隊或接受其他新挑戰的理由。我很高興能為祖記效力，我很高興能在意甲聯賽中踢球。」

（鐵甲鋼拳）

屌你老母

Romeo先前在Turin Giants的Podcast節目談到關於祖記的轉會

⭕ Bernardeschi會在夏天離開，祖記去年就準備賣掉他，一月份也曾經想將他交易至米蘭。

⭕ Matuidi會留下。Khedira也不太可能離開，他在每一位教練手下都有位置。兩年前他有機會去阿仙奴但沒去。我認為他在更衣室有重要的影響力。

⭕ Douglas Costa可能被交易，祖記會聽取對他的報價。

⭕ 祖記將會執行回購條款從烏甸尼斯簽回Mandragora，但是他的未來不在祖記。

⭕ 祖記和Ramsey之間的關係很好，管理層很高興他在隔離期間留在了義大利。

⭕ Higuain返回都靈時的身體狀態很不錯，相比三月份他減重了一公斤。

⭕ 目前來看，Tonali更可能加盟國米。

⭕ 曼聯對Pogba的估價仍然在一億歐元左右，Pogba是有意願回歸祖記的。曼聯有意Rabiot，但是覺得他700萬的年薪太高，對於是否要引進他仍在猶豫。

Rabiot是一名被高估的球員，他是一筆糟糕的簽約

⭕ Arthur只是想留在巴塞，並非排斥祖記，他沒想過離開祖記去其它球隊。如果祖記仍然繼續與巴薩接觸，也許我會關注Dembele。

⭕ 在進攻端，祖記不一定會引進一名容易跟Ronaldo搭配的球員，更有可能會簽下的是一名能比Higuain進更多球的前鋒。

⭕ Milik並非祖記補強鋒線的首選，但也算是轉會市場上的一個機會，祖記跟拿波里有可能進行球員交換的交易。

⭕ 我不確定Luca Pellegrini是否返回祖記之後能夠留下，這取決於Alex Sandro的去留以及Sarri的想法。尤文已經關注Emerson Palmieri很長一段時間了，即便曾經受過大傷也仍然想引進他，我認為祖記和車路士之間有過接觸。

⭕ 祖記會簽下一名頂級的中場，另外還可能引進一名新的9號。

Source: Juventus Taiwan，改返譯名

如果轉會真係跟足上面，下年肯撚定唔洗爭歐聯

基迪拉、黑鬼迪有乜野方法令到教練膠層咁保佢地

他在每一位教練手下都有位置蘿友魅力沒法擋

真係弱撚智
留khedira matudi
arthur唔黎想追玻璃人迪比利
買人又淨係追英超棄將
左閘買emerson
我係牙朗退休算

意甲已公佈第27至35週賽程，下列為香港時間：
6月23日星期二03:45 博洛尼亞 對 祖雲達斯
6月27日星期六03:45 祖雲達斯 對 萊切
7月1日星期三03:45 熱拿亞 對 祖雲達斯
7月4日星期六23:15 祖雲達斯 對 拖連奴
7月8日星期三03:45 AC米蘭 對 祖雲達斯
7月12日星期日03:45 祖雲達斯 對 阿特蘭大
7月16日星期四03:45 沙素路 對 祖雲達斯
7月21日星期二03:45 祖雲達斯 對 拉素
7月24日星期五01:30 烏甸尼斯 對 祖雲達斯
待定 第36週 祖雲達斯 對 森多利亞
待定 第37週 卡利亞里 對 祖雲達斯
待定 第38週 祖雲達斯 對 羅馬

跟隊記者：再過十日祖記即將迎來義大利杯和義甲復賽，正在積極參加訓練的祖記球員，近期身體的狀態如下

Ronaldo在疫情以及隔離期間每天都在家鍛練三到四個小時，回歸球隊訓練之後身體狀態極佳，甚至比三月前的情況更好

Khedira和Chiellini，在賽事停擺的三個月時間裡，兩人的傷勢得到了最大程度的恢復，他們已能夠應付即將到來的復賽

Demiral，還需要一段時間才能再進階到高強度訓練，沒有徹底康復之前教練組不會讓他輕易復出，因為這是影響職業生涯的傷病

Dybala、Matuidi和Rugani，目前看來感染過武漢肺炎康復之後沒有影響到他們的運動功能，這三週以來的訓練狀態很不錯

Higuain和Rabiot，晚一週歸隊的他們沒有耽誤訓練，目前Higuain比停賽之前還瘦了一些，兩人在訓練中的狀態都足以參加比賽

斜恩 無比賽仲可以減肥
feel到一出即爆了

Tonali

‪都靈體育記者Guido Vaciago (Around Turin形容為十分可靠) 報道，迪巴拿拒絕了巴黎的一份非正式報價。他希望效法好友迪比亞路，成為祖雲達斯的象徵。

巴黎真係不了
西甲英超都話可以考慮下
可能想襯阿朗仲踢到衝歐聯

連尼馬都話想黎祖 大巴仲咁傻去巴黎咩

話口未完
西瓜傷出

Tonali 單嘢柏總係咪要切腹

應該無啦,本身球員都傾向國米

Lm

安利橙單野佢都未切

都未出就自爆左

斜恩又話減左肥

撞得死人

係咪P過佢隻右腳 唔係好自然

意甲修改規則，容許球隊作出5個換人名額，依舊3次換人調動。

La Stampa: #Juventus agree €32m deal to sign #Verona defender Marash Kumbulla

咩料

即係點？

姐係暫停比賽嘅次數無變
但你可以一次換多兩個人

又簽垃圾

Juve's first choice target is Nicolo Zaniolo, According to Fabrizio Romano

又有劇本

La Stampa 好似流流地
睇定啲先

簽左個Romero點算

咁樣外借本來就好大機會變現金卷
Kumbulla 就算簽咗都一樣

其實下季收返romero都得
基隊退落後備，賣rugani

De ligt
Demiral
老師
C3

就算賣 Rugani
26m 簽 Romero 返黎做第5中堅
感覺都係浪費

好似現金卷

早排睇新聞又係唔知拎去換邊個

Demiral重傷完唔知得返幾多
c3又勁玻璃
所以我覺得佢過黎都有得出

件新jacket又幾正

新聞話屌帥教巴黎話用華拉堤換比真歷

幾靚

足球數據網站CIES Football Observatory近日公佈最高身價球員，迪列治價值1億400萬歐元成意甲最貴，而五大聯賽最高身價係PSG嘅麥巴比，價值2億5000萬。意甲頭十：
1. 迪列治 祖雲達斯 1.04億
2. 羅達路馬天尼斯 國際米蘭 9800萬
3. 盧卡古 國際米蘭 9000萬
4. 法比安路爾斯 拿玻里 8100萬
5. 賓坦古 祖雲達斯 7400萬
6. 迪巴拿 祖雲達斯 7000萬
6. 贊尼奧路 羅馬 7000萬
7. 巴利拿 國際米蘭 6700萬
8. 艾歷臣 國際米蘭 6600萬
9. C朗拿度 祖雲達斯 6200萬
10. 史堅尼亞 國際米蘭 4900萬

《RAI》記者Ciro Venerato表示，拿玻里前鋒米利克（Arkadiusz Milik）已經同意加盟祖雲達斯，雙方已經談妥條款，目前只需要祖記與拿玻里進行談判。

#有冇人對意大利統一有興趣

Bentancur高過 Dybala

新嘅training kit都幾靚

有啲feel，似番比賽版

🏴我祖求購贊尼奧路，羅馬還價6000萬。
🏳️希古恩年薪太高，市場上難搵人接貨。
🏴巴塞仍想引進比真歷，Arthur想留喺巴塞，但復賽無正選就可能會走。(傳國米30m就買到東拿利🤦🏻‍♂️)
🏳️呢個星期我祖收購米歷克傳聞炒得熾熱，睇嚟今個夏天點都會有個新前鋒。
🏴巴塞曼聯羅馬拿玻里都對貝勒爺有興趣。

我祖返嚟喇！今個星期六零晨 意大利盃四強次回合
YouTube直播：

今晚有番波睇，上下水lu

正

C朗勝 1.8
伊巴勝 1.01
意甲拳賽

有冇人買左Locker Edition?

抖左咁耐會唔會仲係攻到成PAT屎咁

唔怪得now冇

終於有波睇

有興趣，但都幾貴下

sold out

傳今晚條中場係迪奶 比真歷 黑鬼
可以慳返唔洗睇

OFFICIAL Juventus starting XI

Buffon
Danilo - De Ligt - Bonucci - Sandro
Bentancur - Pjanic - Matuidi
Costa - Dybala - Ronaldo

上傳者並未允許這部影片在您的國家/地區播放。
點先睇到？

use Italy vpn

有得睇我朗

屌 諗住電視播youtube 要vpn
仆街now本身有又唔播番

真 仲諗住睇now

有冇link

唔帶口罩既

企鵝體育apps

thx

點球?

手郁哂啦

十二碼準備俾人話黑哨啦

有冇先

又係十二碼

朗

炒

紅牌

笑撚死 jm9 炒12碼 紅埋對面

抵
炒十二碼換打多一個

乜撚野比賽

穿心腿

好似係我朗第一次係祖記射失十二碼

打機咁

個球證廢撚到 第一下判決錯哂

呢下冇黃？

唔洗踢啦
對面個個收山腳

咁撚兇狠嘅今場

ac有冇諗過踢波

有預感sorry波打多個都贏唔到

好似冇加時直接12碼 對面死守唔出奇

都幾撚肯定係

Sorry sir笑死人

如果0:0和波好似係我地晉級

點解牙朗好似同隊波咁夾

屌唔住，半場訓

自
隔撚咗太耐唔記得首回合
但1:1就應該係冇加時直接12碼

妹到完場

打多啲左路啦對面隻右閘放題咁款

仲有冇link 上面條link死左

係唔係唔計away goal

計，不過冇加時

企鵝體育

睇緊個主播話唔計

BT sports條友話計

仆街肥仔又撞到膊頭
好似之前傷過

意大利盃餘下3場賽事取消加時 保留作客入球優惠

咁姐係計一半

⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

中場得p5一個
另外果兩件壓得太前
但又冇威脅又幫唔到組織
一失控球又反搶唔到又唔切防

賓坦古唔差喎
攻守都見到佢
如果牙朗個態好啲應該已經lead緊兩球

差啲失波

On9邦

牙朗老了
空曬都爆唔到

輸得出奶隊

一次換3個

深夜西波

又打假

悶到爭啲訓著

牙朗今場真係好似踢緊fifa咁 面對面都交失

兩邊d態都差到無論
呀朗成個身 凍疆晒
老人家咁雪一雪真係頂唔順

阿朗可否不要老

好彩瞓咗，頂唔緊

屌 miss左冇睇
明明之前睇係 14/6

主場,大半場打多個
0-0

冇睇冇損失

兩點幾 頂唔順 訓左 我贏

b33有冇邊隊肯接貨

長頭髮好似有返啲靈氣

完全唔知自己睇咗啲咩

里昂索價5000萬歐元，祖欲先租後買里昂中場新星Houssem Aouar(歐亞)，或會以馬度迪加現金交換。

基亞連尼：「足球係我嘅生命，下年我唔會掛靴，甚至再下一年都會見到我，視乎狀態啦。掛靴之後我比較想加入管理層，多過想成為一位教練。」

談起已經42歲的保方：「保方係我大佬，佢一個極出色嘅人，帶俾我好多啟發。喺關鍵時刻，佢總係會搵到好合適嘅字句去激勵隊友，改變一整季嘅命運。」

週四意盃決賽，基亞連尼同希古恩會隨隊出發去羅馬，但上陣機會就好微；而藍斯有冇得踢就要睇沙利搏唔搏，畢竟呢兩個月冇波踢嘅情況下，藍斯都只係剛好痊癒，之後面對咁密集嘅意甲補賽，老世應該都會慳住佢嚟用。

都好事黎

個晚睇完心諗早知訓好過,得頭30分鐘叫好D,之後鳩黎

場波係今晚定聽晚？

聽晚 睇馬會

又要搵定link
上次vpn睇youtube好lag

冇人知踢緊？

睇緊，兩閘繼續做黑洞

痴線，十個塞進半場，我地組織都差架啦，破密集真係唔洗諗

天才波

都唔知做緊咩，老野波咁，走下位，爆下邊好辛苦咩

辛度同大盗毒瘤到呢

omg 追到推一下都入

煙蛇係咪仲幻想緊仲可以好似屌蛇咁將大盗當奇兵用

用擔泥佬啦仆街，呢家兩閘毫無破壞力

諗極都唔明，點解要賣簡些路

哥斯達好fit

咁都唔使輸
隊波真係好撚廢

咁都唔洗輸，真係世界奇觀

老老柒柒 對波咁撚樣 沙蛇係咪季尾走人

誠邀屌蛇回家

on99 擔泥佬

炒兩球，宣佈玩完

快撚啲輸算數 pen都射唔掂

真

即炒啦 d戰術仲係同之前一鳩樣

老實咁不如用番屌蛇算，偶而都有啲新戰術睇下

腦細個樣

屌屌：嗱！你哋要嘅進攻足球呀！

煙蛇個腦真係坐撚住

講真，屌蛇啲波係悶啲
但有時整啲奇陣新戰術睇下
換人用人又正路，係有時用下親生仔

今季零盃在望

沙蛇走得

沙利

其實點解季初會肯賣cancelo換丹尼路
要古達度踢右閘

有咁多中前場點解擺丹尼路射第二球

開始跌杯先黎掛住屌帥

可能聯賽都唔穩陣
俾拉素反cup

隊波態又差，沙利又無料到

好彩冇捱夜睇西波
睇精華都係拿玻里啲攻勢多
要不是保方
比對面456球都唔出奇

Mark低曬

加度素領隊生涯第一個錦標

俾沙利教到波都射唔到 叫乜鬼進攻足球 悶撚過以前睇雲加阿仙奴 永遠都係回後分邊回後 叫c朗打翼斬俾dybala同哥斯達頂

意甲都好難贏 sorryball搞到場場00

沙利仲好意思話12碼 random
要不是廢老神救完場俾人絕殺咗啦

沙利份人真係好無膊頭
好似次次輸波都好似唔關佢事咁

Khedira's condition will be evaluated over the coming days, But he could be out for 45 days. [Sky]

Alex Sandro could be out for up to 20 days. [Sky]

迪奶傷都預左
宜家連辛祖都傷埋
又有得睇迪迪仔表演

不如成隊唔好踢啦 垃圾波

【傷追人】辛度右膝副韌帶一級損傷，傷出六月餘下賽程；基迪拉練波時候右大腿內收肌受傷，接受觀察中，料傷出兩個月。

‪There is a huge disappointment and annoyance between Juve management and Agnelli is the angriest one but Sarri does not risk to be sacked. The coach will be judged on the results of the next two months. @guido_vaciago ‬⚫️⚪️ #juventus

之前好似睇過類似既野

永續沙利波

據La Stampa的消息，中場比真歷和主帥薩利在訓練過程中發生了衝突，這將使比真歷被排除在對博洛尼亞的比賽大名單外。

已經有報道稱薩利本想在意杯決賽對拿玻里時就棄用比真歷，但這個計劃被基迪拉的受傷破壞。目前情況正在惡化，被傳或與巴塞的Arthur互換東家的比真歷很有可能在下一場比賽中缺陣。

在接連輸掉了超級盃和意大利盃的決賽後，薩利正面臨著來自聯賽和歐冠的巨大壓力。

據說C朗也對目前的狀況感到沮喪，他對希古恩受傷缺陣時充當臨時中鋒感到不滿。

🚨 Talks between Juventus and Barca for Arthur-Pjanic continue. In the last few hours, the Brazilian midfielder has shown done openness to moving to Juventus. [Di Marzio]

沙利棄用比真歷，換到係好事

Bein sports今晚又冇意甲

深夜西波
你睇埋我果份

要搵link真係睇到廢撚事

錢又識收，波又無得睇

屌你老母又唔撚播

on9 之前cable TV賣哂廣告話播 突然又唔播

好似話唔gur意超係沙地踢

比佢fake左我起身。。

搵link我都係

一嚟唔想睇cctvb
二嚟cctvb真係閪到個畫面

12m

大巴好fit

復賽先黎停
宜家白交幾個月錢

貝貝都翻身

真冇回水

又係pk+個人能力

大巴拿個腳都射得幾靚

貝勒爺拍 朗 大 踢落好似效果好過D哥

同武女一樣
肺炎完仲勁左

佢兩個都唔係chur狗應該影響不大掛

同埋嚴重先會花

【無閘用】丹尼路領紅牌停賽，玻璃迪斯利奧傷勢未知要抖幾耐，下場有得睇馬度迪打左閘。

成班飯桶

睇精華，廢貝好似番生

試下轉打3後衛啦

Arthur

BREAKING: Juventus have agreed a £72.5m fee with Barcelona to sign Arthur.

DLLM‼️

突發消息：根據意大利天空體育報道，祖雲達斯已經同意以€8000萬歐元轉會費向巴塞隆拿收購艾法亞美路。

消息指出一旦這宗交易完成，巴塞就會相應地以€7000萬歐元收購比真歷，兩位球員的交換會分開為兩單交易。當然一切還要看艾法亞美路的意願。

癲X完未呀巴杜美奧？！

#唯一可以安慰我的就係未官宣
By 懷斯
=============================
為免錯過任何巴塞資訊，請各位在專頁頂的設定按 "追蹤中" -> "搶先看" 以便最快緊貼本專頁所有資訊🔴🔵⚽️
►IG：

比真歷賣到70m

後備出黎兩黃
點解會肯賣cancelo換佢翻黎

屌你正啊喂

上年趕住砌數過FFP
結局俾人㩒隻黎砌

賣cancelo 然後要古達度踢右閘

疤又會肯高價接貨

巴度美奧真係傻西嚟

智力⋯？

BLM

Cancelo 今季都收皮啦

哥迪奧拿唔出佢姐

冇睇開西甲，呢個咩料?

到宜家仲唔睇化，一日唔簽合約一日都唔好除褲住

新xavi
護波控波傳波都一流

咁後生疤都肯放
實有d暗病既
新xavi又吹大左

護球一流
但係體能同防守都好一般
多數60零分鐘就換走
睇數據今季有4入球4助攻
講真唔差，但又未去到無得搵人取代
Puig果啲新仔俾波感覺更加毒
如果唔係巴塞都唔肯換
不過30歲換個23歲翻黎我地點都有賺嘅
係睇下沙利用唔用得掂

又領先番4分

永續沙利

其實比真歷本身都唔係咁
只係比我地用到咁
有得揀的話 我揀arthur拍比真歷

季初都重好地地
又入波又刷助攻
係傷完出黎之後就走哂樣
而家有得換下環境
對我地同比真歷都未必係壞事

簽性病仔 本身係巴有機會做新沙維
而家過黎做佐真奴

如果煙蛇係要佐真奴個類 咁性病仔係好過比真歷既

30歲換23歲
難怪巴迷會嬲嬲豬
反正有...身價高過迪巴拉o既賓達古

Juventus-Barcelona, swap deal involving Pjanic and Arthur could be closed in the next 48 hours

無限48hours又出現

我就唔撚信疤會咁on9

一日未 done deal 都唔會信

賓仔係有跡象開始成材
有小小馬神影子

Romeo 講啦

比真歷換到arthur翻黎

Fabrizio Romano
✔
@FabrizioRomano
Arthur has accepted Juventus bid! He’s going to join Juventus on a swap deal - Miralem Pjanic (+ €10M) to Barcelona as part of the agreement. Last details to be resolved and then here we go! 🔴 #Juventus #Barcelona #FCB #transfers

等bin佢c

除得褲了

朗 大巴 kulu
普巴 Bentancur Arthur

Ff咁多傷身啊

煙蛇：
B14 奶隊 B30

中場有 Arthur/拉比奧特/馬杜迪/迪奶/賓仔
前面有 C7/大巴/哥斯達/貝/斜恩

唔計兩閘
補多一個位的話補前定中場好

黎多單用奶隊換個 J得過既一世唔反帕總了

前鋒啦

斜恩預佢會走

普巴買佢呀哥就會

玩開一啖砂糖一啖屎，買完一個，之後就會賣番一個主力

我覺得...就算比真歷換左艾法番黎
中場最缺乏都係頂級大肉腸

If Juve managed to sell players & Dybala's contract extension aside, Juventus can sign another player with a salary above €10M/yr . An attacker or midfielder? I think it will be a midfielder. [Romeo Agresti]

買邊個都好，踢走煙sir最有用。。。

Atalanta are close to completing the signing of Juventus U23 captain Simone Muratore on a permanent basis.

The22-year-old was on the bench for Juve’s 2-0 win over Bologna yesterday but hasn’t featured for the senior team in a competitive match.

Sky Sport Italia’s Gianluca Di Marzio reports that Muratore is expected at Atalanta’s Zingonia sports centre in the coming hours where he’ll undergo medical tests before signing a contract.

The deal will be formalised and announced in the coming days but Juve are not expected to receive any players in exchange.

現金卷

中場數漏咗 Kulusevski
呢個好似都係好嘢黎

應該係 黑鬼 奶隊 廢貝

放迪奶同西瓜，買正前鋒同中場各一

arthur換比真歷仲癲過cancelo換丹尼路
巴嘅高層咩玩法

✈️🇮🇹 Arthur will travel to Turin this weekend to undergo medical tests. The Brazilian will end the season at Barça. [RAC1]

就快j得出

迪奶咪主力
馬杜迪都係

大巴都係主力

大巴唔算
成日話賣

De Ligt so far in his first Serie A season:

18 starts (3 subs)
2 goals
2.8 aerials per game (highest in the team)
3.7 clearances per game (highest in the team)
0.8 blocks per game (highest in the team)

留名等睇爛牙

失左幾多球十二碼？

• ITALY CHAMPIONS 2019/2020 •
⚪️⚫️ 🏆 🏆 🏆 🇮🇹
#LEAD3RS
#FinoallaFine
#JW

求link

Bein又唔撚播呀？

大盜啲出波柒撚到

又紅對面

究竟班友有冇練過射波
球球飛機

deligt 個肥仔勁到

今場醒神左 雖然係打魚腩

人地打少個姐

牙朗雖然有態但d準成度愈黎愈低

貝繼續派膠

上半場悶撚到瞓著左
下半場4:0

上半場高質幫人解圍
C7方圓十里無人自己頂咗去看臺
貝又表演小禁區飛機

硬係覺得sorry想將呀朗，當做曼聯呀朗咁用
要35歲既佢，又跑又傳又射做齊晒
咁既年紀咁玩，好快頂唔順

🚨 Pjanic to Barca, Arthur to Juve: the deal is now at the finish. No hitches, even the latest bureaucratic & legal steps have been resolved, along with final details. So much so that the medical visits for both players, scheduled for tomorrow, have been confirmed. [Di Marzio]

等睇有埋魚網衫都撻Q

Arthur到左都靈

拉素球十二碼黑到

u23搶左意丙杯冠軍

都慣了，班圍爐狗又會扮睇唔到

Arthur到步

算啦

之前爆閘果班人去左邊

縮埋左好耐了，中間佢地都唔知黑左幾多次，而家變左係自己狗竇打飛機或者係公海洗下d唔睇意甲個d人腦

Juventus have signed 19-year-old Manchester City winger Felix Correia who will also undertake his medical today. [Sky]

拎左 Pablo Moreno 同曼城換

Alaba's contact expires in 2021. One of his agents confirmed to @PaPaganini yesterday the will to leave and Juventus are interested. [RAI]

For Zaniolo, No negotiations between Juve-Roma as Roma decided to keep him for one more season, Juve have to wait, Should Roma decide to sell him for €50m this summer due to budgetary reasons, Juve will be at front row to sign him but until today Roma want to keep him. [Romano]

Not true. True: there is no decision about the Future of @David_Alaba yet. And: He is not thinking about a Transfer to @juventusfc

@cfbayern

睇返巴區
柏總似趁火打劫
巴塞疑似要30/6前賣人填數
結果成功偷雞
比真歷人工仲要高啲

蟈米簽hakimi，很葡萄

傳果10m差價我地仲想用個u23黎找數

阿度美路(Arthur Melo) 前日28號乘坐私人飛機飛抵都靈，到J Medical進行體檢。巴塞亦於同日派出醫生到都靈為比真歷檢查。

據天空體育等多個來源消息顯示，兩名球員皆通過體檢，並分別簽下5年合約，預計星期一將舉行發佈會公布。

由於兩間球會都希望交易能記在19/20年度財務報表當中，所以即使球員要到下季才能正式換隊，交易亦要趕在6月30日前完成。

消息指，阿度標價70M而比真歷標60M，祖記將額外支付巴塞1千萬歐羅。

祝P5前程似錦
依家到巴塞變老坑球會

kulu仔

撚国米

硬推

柏總呢招幾高,屈到人,希望屈到Zaniolo返黎

話哂上年都交左學費俾曼城

The official announcement of the Arthur - Pjanić deal will be published tomorrow. [rac1]

老人院

睇好新簽呢個龍

BREAKING: #FCBarcelona announce Arthur Melo move to #Juventus for €72m plus €10m in variables

J得出了

保方打後備其實都ok嘅另一個就。。。

射得

點解唔傾下美斯

嗚呀新沙維有一半都好 希望佢黎到有心踢啦 感覺半被迫走咁 巴塞要填返好條數

又傳話迪列治做媒人 搵條女係咁sell Arthur條女黎都靈 話好多野玩 但其實都靈唔係工業城市咩未去過本身今年想去下意大利 但武肺搞一搞 唉

好似話arthur條女同de jong條女熟，之後識左deligt條女
Deligt條女sell arthur條女，
Dani alves都有份sell arthur

BREAKING: Barcelona sign Miralem Pjanic on a 4-year deal with a €400m release clause

個 Rumor 係女友團本身識
Deligt 女友同 DeJong 女友係好朋友
搭上搭同 Arthur 女朋友熟埋

最意外係 Alves
佢走時無記錯屌到祖仆街

只代表佢憎巴多過祖

好快de jong都會過埋黎

係咪deal緊ferran torres

去到祖就會變第二個貝貝

Andrea Pirlo will be the new Juventus Under 23 manager. Together with Pirlo, Roberto Baronio could also be part of the staff. It's all done: he was waiting for the right offer, which has appeared in the past few months. Next year it's up to him. [Di Marzio]

一路順風啦

成三十歲仲有得去巴塞..
我相信佢去巴塞會發揮得比祖仔好

Agger
貝貝係紫百合都踢到曉飛

馬爻口吾至刂

唔好j意甲人

Zaniolo 我 ok

迪馬斯奧消息，傳奇球員派路（Andrea Pirlo）回到祖雲達斯，出任球隊U23隊教練。

忍多一兩年就唔洗睇件煙鏟了

1995年冬，保方抵擋住巴治奧韋亞等超級前鋒的進攻，以零封米蘭完成他的意甲登場戰。

如果他明天出戰熱那亞，648場意甲出場記錄將會超越米蘭名宿馬甸尼。

忍多年都死啦

馬甸尼個仔退休保方都未退休

#FelixCorreia has signed his contract with #Juventus, #PabloMoreno has signed his contract with #ManCity. Swap deal concluded @goal ✅✍️

€160m of added value for Juventus, a record. From tomorrow a new transfer window begins. I am very confident for the transfer window, Juve seems reactive & it is an important signal." [Romeo Agresti]

今場入果3球靚撚到

失果球都笑左 邦狗

正常發揮

牙朗同哥斯達果兩球靚到

睇live球球世界波咁濟
熱拿亞果球都唔差

希望佢係巴輸波個時，唔係第一個做箭靶
個邊好痴線

半年都難頂到傻

好想佢去巴
輸波個時一定同球員大戰
話對方累事

掉返轉呢度都一定屌到柏總死
成隊30+

傳下年pirlo+storari+matri教u23

傳會同巴塞繼續deal，用costa + rabiot換電話佬
但costa + rabiot人工先係14m，
電話佬一個都已經17m
所以未傾得掂

拉比奧特咁快又要走

電話佬真係制唔過 拉比奧特真係要咁快甩手，我覺得可以睇多一季，不過我怕佢都係同安利簡差不多命運

中前場突鬼晒人
要電話佬意義=0
佢仲要咩用都冇
執下條後防衝R聯好過啦

我覺得佢唔會走
電話佬單嘢好似係 Rai 料黎
即係流流地

明明係sorry波d戰術要求慢到死
先搞到攻擊力唔夠
佢仲疊前場

搞好返中後
守得穩 同
守轉攻個個做好
已經可以唔同晒講法

攻擊戰術又妹妹妹
中間搞到攻守不是人咁 大大個中場俾人任舞
後面d排位成日中門大開

Btw
巴塞d後防排位同sorry理念一致咁柒
兩大魔王真係慘到仆街 臨老咁玩鳩佢地

Possible exchange between Juventus-Napoli for Milik & Bernardeschi. [Sky]

大家點睇？

:廢貝得個樣靚仔，有得換梗係換
:milik得翻一年約重要咁玻璃唔抵換

【保方42+】祖雲官方此前宣佈和保方、基亞連尼續約至2021年，在和祖雲完成續約之後，保方接受了Randstad Italia的採訪。

保方表示：「我的心裡仍然有一團火焰在燃燒。我決定繼續職業生涯，因為我覺得自己仍然很有競爭力，同時我還想進步。」

「自從我成為球隊1號的時候，那股熱情化成每日的汗水，一直保持最佳狀態的義務。」

「在過去的15年裡，我將娛樂放到一旁。但是我現在作為一首「經典金曲」，我就想像自己在重溫一次我的青年。這是我仍能繼續前進的秘訣。」

「在過去的12年裡，我很少享受勝利帶來的喜悅，相反，我常被失利困擾。」

「當你習慣了獲勝，你會變得麻木。贏球不會有太大的感覺，但是輸球的時候就會特別沮喪。我要試著調整自己的心態，學會享受勝利。」

【正前鋒增添】迪馬濟奧報導，拿玻里願意向祖雲放售米歷，條件是以球員作交換，祖雲考慮以貝拿迪斯基交換。

另外多家媒體消息，祖雲欲簽下上場取得入球的熱拿亞21歲前鋒賓拿蒙迪(Andrea Pinamonti)。

Alkadiusz Milik has given approval to a Juventus move. Juventus are willing to put Romero in the deal but refused by Napoli. Talks ongoing about including Luca Pellegrini or Bernardeschi, according to Romeo Agresti.

Higuain will leave Juventus at the end of this season. He could return to Argentina or try a new experience in MLS. [Romeo Agresti]

Luca仔唔好吖

今晚23:15分，都靈打吡即將展開，祖雲主帥沙利在賽前的新聞發佈會中發表了他對C朗、哥斯達、迪巴拿、基亞連尼、貝拿迪斯基等球員的看法。沙利認為保方依然非常強，辛度和基亞連尼都即將復出，貝拿迪斯基的發揮很出色，並且可能正選出戰，哥斯達可能後備出場。讓C朗和迪巴拿組合發揮更好可能通過讓他們距離更近來實現。

——談是否輪到保方正選出場
「這個我們只有在今天的訓練結束之後才會進行討論，門將教練也會加入討論中，他會給出建議。本賽季保方已經出場15次，他依然非常強。儘管他已經快要43歲了，但是我仍能在訓練中看到他做一些在他的年齡來看不可思議的事情。保方是一名非常全面的球員，作為門將和個人來講都是這樣的。」

——談辛度
「昨天辛度和我們一起訓練了15-20分鐘，主要是戰術的訓練。希望下周辛度就能恢復正常訓練，參加訓練賽恢復狀態。我認為辛度的傷病恢復得很好。」

——談丹尼路和馬杜迪客串左閘
「我要感謝他們兩個，我很自豪能擁有這麼多無私奉獻、勤勞勇敢的球員。丹尼路是右閘，馬杜迪是中場球員，但是當我讓他們在比賽中客串左閘的時候，他們毫無怨言。」

——談如何讓C朗和迪巴拿發揮得更好
「想辦法讓他們在場上的距離更近，然後能讓他們在高速跑動中做配合，我們已經在集訓中開始讓他們進行這樣的訓練了。」

——談基亞連尼
「基亞連尼很快就能復出，可能是在都靈打吡之後不久。他現在還在和體能教練們一起操練，他的康復期即將結束了。」

——談貝拿迪斯基和哥斯達誰將正選出場
「我們都看到了，貝拿迪斯基最近幾場比賽都表現得非常出色，而哥斯達也值得得到正選出場的機會。但是我認為，如果讓哥斯達在比賽的過程中後備出場，那麼他就能夠給對手造成更加致命的威脅。這是我為什麼可能讓哥斯達後備出場的原因之一。」

——談最近的比賽
「我們必須向前看，在熱那亞，我們憑藉團隊和個人能力贏得了比賽的勝利，這是正確的。現在祖雲是都靈打吡的取勝熱門，但是我們都知道在打吡中，球員們總會精神抖擻，充滿動力，所以我會和我的球員們強調這件事情，不能在氣勢上輸給對手，因為如果在氣勢上輸了，比賽就會變得很艱難。」

「我還沒有看與拉素比賽前的賽程，因為大家都沒經歷過類似的情況，對大家都很困難，而且每場比賽都有不同的難題。」

哥斯達出最尾十分鐘好喇

冇出黑鬼

Link?

dybala

一開黎睇
就睇到大盜輕易比人推過

大巴咁勁

今日前場迫搶好似幾好

小貝差D倒掛入

大盜

WOW大盜

大盜世界波

大盜入波

呢球唔傳返比牙朗
牙朗嬲嬲豬

差啲想屌大盜又思考人生

dybala有無解釋過點解佢對襪仔特別短？
成日露腳引人

阿朗個罰球

童裝（好似係

顯得對腳冇咁短

貝子啲決定全部都做得好差
大盜隊友插空位一係唔俾
一俾又俾得差

B33真係好廢

De ligt又手球

又手球

又打排球

個波真係追住佢隻手

下場無得打米蘭

慘，保方今場無clean sheet

完全無習慣收埋隻手

對米蘭是咪要睇 R24